ContainerServant.initialize() : Configuration = {container.java=../../scripts/execute/run-container.sh, component-Fork-1=scs.demos.philosopher.servant.ForkComponent, jar-files=S:/scs_healing/versao-0.3/src/java/pingPong.jar;S:/scs_healing/versao-0.3/src/java/philosopher.jar;S:/scs_healing/versao-0.3/src/java/reasoning.jar;S:/scs_healing/versao-0.3/src/java/monitor.jar;S:/scs_healing/versao-0.3/src/java/weka.jar;S:/scs_healing/versao-0.3/src/java/weka-src.jar, component-Master-1=scs.demos.mapreduce.schedule.MasterComponent, org.omg.CORBA.ORBInitialHost=hubert-ubuntu, enableStatsCollection=0, component-Monitor-1=scs.reasoning.servant.MonitorComponent, component-Observer-1=scs.demos.philosopher.servant.ObserverComponent, component-PingPong-1=scs.demos.pingpong.servant.PingPongComponent, org.omg.CORBA.ORBInitialPort=1050, component-Worker-1=scs.demos.mapreduce.schedule.WorkerComponent, timeout=300, component-EventManager-1=scs.event_service.servant.EventManagerServant, component-CpuStress-1=scs.instrumentation.test.CpuStressComponent, component-Philosopher-1=scs.demos.philosopher.servant.PhilosopherComponent, component-BigTable-1=scs.demos.bigtable.servant.BigTableComponent}
key: ACPI
key: for
key: IRQ
key: routing
[
key: 12.054817]
key: PCI:
key: If
key: a
key: [
key: 0.000000]
key: Linux
key: version
key: 2.6.22-16-generic
key: (buildd@rothera)
key: (gcc
key: version
key: 4.1.3
key: 20070929
key: (prerelease)
key: (Ubuntu
key: 4.1.2-16ubuntu2))
key: #1
key: SMP
key: Mon
key: Nov
key: 24
key: 18:28:27
key: GMT
key: 2008
key: (Ubuntu
key: 2.6.22-16.60-generic)
[
key: 0.000000]
key: BIOS-provided
key: physical
key: RAM
key: map:
[
key: 0.000000]
key: BIOS-e820:
key: 0000000000000000
key: -
key: 000000000009fc00
key: (usable)
[
key: 0.000000]
key: BIOS-e820:
key: 000000000009fc00
key: -
key: 00000000000a0000
key: (reserved)
[
key: 0.000000]
key: BIOS-e820:
key: 00000000000f0000
key: -
key: 0000000000100000
key: (reserved)
[
key: 0.000000]
key: BIOS-e820:
key: 0000000000100000
key: -
key: 00000000322f0000
key: (usable)
[
key: 0.000000]
key: BIOS-e820:
key: 00000000322f0000
key: -
key: 0000000032300000
key: (ACPI
key: data)
[
key: 0.000000]
key: BIOS-e820:
key: 00000000fffc0000
key: -
key: 0000000100000000
key: (reserved)
[
key: 0.000000]
key: 0MB
key: HIGHMEM
key: available.
[
key: 0.000000]
key: 802MB
key: LOWMEM
key: available.
[
key: 0.000000]
key: Entering
key: add_active_range(0,
key: 0,
key: 205552)
key: 0
key: entries
key: of
key: 256
key: used
[
key: 0.000000]
key: Zone
key: PFN
key: ranges:
[
key: 0.000000]
key: DMA
key: 0
key: ->
key: 4096
[
key: 0.000000]
key: Normal
key: 4096
key: ->
key: 205552
[
key: 0.000000]
key: HighMem
key: 205552
key: ->
key: 205552
[
key: 0.000000]
key: early_node_map[1]
key: active
key: PFN
key: ranges
[
key: 0.000000]
key: 0:
key: 0
key: ->
key: 205552
[
key: 0.000000]
key: On
key: node
key: 0
key: totalpages:
key: 205552
[
key: 0.000000]
key: DMA
key: zone:
key: 32
key: pages
key: used
key: for
key: memmap
[
key: 0.000000]
key: DMA
key: zone:
key: 0
key: pages
key: reserved
[
key: 0.000000]
key: DMA
key: zone:
key: 4064
key: pages,
key: LIFO
key: batch:0
[
key: 0.000000]
key: Normal
key: zone:
key: 1573
key: pages
key: used
key: for
key: memmap
[
key: 0.000000]
key: Normal
key: zone:
key: 199883
key: pages,
key: LIFO
key: batch:31
[
key: 0.000000]
key: HighMem
key: zone:
key: 0
key: pages
key: used
key: for
key: memmap
[
key: 0.000000]
key: DMI
key: 2.5
key: present.
[
key: 0.000000]
key: ACPI:
key: RSDP
key: signature
key: @
key: 0xC00E0000
key: checksum
key: 0
[
key: 0.000000]
key: ACPI:
key: RSDP
key: 000E0000,
key: 0024
key: (r2
key: VBOX
key: )
[
key: 0.000000]
key: ACPI:
key: XSDT
key: 322F0030,
key: 002C
key: (r1
key: VBOX
key: VBOXXSDT
key: 1
key: ASL
key: 61)
[
key: 0.000000]
key: ACPI:
key: FACP
key: 322F0060,
key: 00F4
key: (r4
key: VBOX
key: VBOXFACP
key: 1
key: ASL
key: 61)
[
key: 0.000000]
key: ACPI:
key: DSDT
key: 322F01A0,
key: 1064
key: (r1
key: VBOX
key: VBOXBIOS
key: 2
key: INTL
key: 20050309)
[
key: 0.000000]
key: ACPI:
key: FACS
key: 322F0160,
key: 0040
[
key: 0.000000]
key: ACPI:
key: PM-Timer
key: IO
key: Port:
key: 0x4008
[
key: 0.000000]
key: Allocating
key: PCI
key: resources
key: starting
key: at
key: 40000000
key: (gap:
key: 32300000:cdcc0000)
[
key: 0.000000]
key: 
key: 11.233912]
key: CPU:
key: After
key: all
key: inits,
key: Built
key: 1
key: zonelists.
key: Total
key: pages:
key: 203947
[
key: 0.000000]
key: Kernel
key: command
key: line:
key: root=UUID=40ed9130-47d5-4953-b816-b72acf18a5c1
key: ro
key: quiet
key: splash
[
key: 0.000000]
key: Found
key: and
key: enabled
key: local
key: APIC!
[
key: 0.000000]
key: mapped
key: APIC
key: to
key: ffffd000
key: (fee00000)
[
key: 0.000000]
key: Enabling
key: fast
key: FPU
key: save
key: and
key: restore...
key: done.
[
key: 0.000000]
key: Enabling
key: unmasked
key: SIMD
key: FPU
key: exception
key: support...
key: done.
[
key: 0.000000]
key: Initializing
key: CPU#0
[
key: 0.000000]
key: PID
key: hash
key: table
key: entries:
key: 4096
key: (order:
key: 12,
key: 16384
key: bytes)
[
key: 0.000000]
key: Detected
key: 1755.856
key: MHz
key: processor.
[
key: 10.954195]
key: Console:
key: colour
key: VGA+
key: 80x25
[
key: 10.955070]
key: Dentry
key: cache
key: hash
key: table
key: entries:
key: 131072
key: (order:
key: 7,
key: 524288
key: bytes)
[
key: 10.955594]
key: Inode-cache
key: hash
key: table
key: entries:
key: 65536
key: (order:
key: 6,
key: 262144
key: bytes)
[
key: 11.116802]
key: Memory:
key: 803468k/822208k
key: available
key: (2016k
key: kernel
key: code,
key: 18140k
key: reserved,
key: 919k
key: data,
key: 364k
key: init,
key: 0k
key: highmem)
[
key: 11.117121]
key: virtual
key: kernel
key: memory
key: layout:
[
key: 11.117169]
key: fixmap
key: :
key: 0xfff4d000
key: -
key: 0xfffff000
key: (
key: 712
key: kB)
[
key: 11.117228]
key: pkmap
key: :
key: 0xff800000
key: -
key: 0xffc00000
key: (4096
key: kB)
[
key: 11.117286]
key: vmalloc
key: :
key: 0xf3000000
key: -
key: 0xff7fe000
key: (
key: 199
key: MB)
[
key: 11.117344]
key: lowmem
key: :
key: 0xc0000000
key: -
key: 0xf22f0000
key: (
key: 802
key: MB)
[
key: 11.117402]
key: .init
key: :
key: 0xc03e3000
key: -
key: 0xc043e000
key: (
key: 364
key: kB)
[
key: 11.117460]
key: .data
key: :
key: 0xc02f8186
key: -
key: 0xc03dde84
key: (
key: 919
key: kB)
[
key: 11.117519]
key: .text
key: :
key: 0xc0100000
key: -
key: 0xc02f8186
key: (2016
key: kB)
[
key: 11.117686]
key: Checking
key: if
key: this
key: processor
key: honours
key: the
key: WP
key: bit
key: even
key: in
key: supervisor
key: mode...
key: Ok.
[
key: 11.136483]
key: SLUB:
key: Genslabs=22,
key: HWalign=64,
key: Order=0-1,
key: MinObjects=4,
key: CPUs=1,
key: Nodes=1
[
key: 11.225429]
key: Calibrating
key: delay
key: using
key: timer
key: specific
key: routine..
key: 3576.58
key: BogoMIPS
key: (lpj=7153176)
[
key: 11.226285]
key: Security
key: Framework
key: v1.0.0
key: initialized
[
key: 11.226390]
key: SELinux:
key: Disabled
key: at
key: boot.
[
key: 11.226531]
key: Mount-cache
key: hash
key: table
key: entries:
key: 512
[
key: 11.232873]
key: CPU:
key: After
key: generic
key: identify,
key: caps:
key: 078bf3bf
key: 00000000
key: 00000000
key: 00000000
key: 00000008
key: 00000000
key: 00000000
[
key: 11.233493]
key: monitor/mwait
key: feature
key: present.
[
key: 11.233595]
key: using
key: mwait
key: in
key: idle
key: threads.
[
key: 11.233697]
key: CPU:
key: L1
key: I
key: cache:
key: 32K,
key: L1
key: D
key: cache:
key: 32K
[
key: 11.233830]
key: CPU:
key: L2
key: cache:
key: 2048K
[
key: device
key: doesn't
key: for
key: all
key: mice
[
key: 13.370423]
key: input:
key: AT
key: Translated
key: Set
key: 2
key: keyboard
key: as
key: /class/input/input1
[
key: 13.373900]
key: EISA:
key: Probing
key: bus
key: 0
key: at
key: eisa.0
[
key: 13.373955]
key: Cannot
key: allocate
key: resource
key: for
key: EISA
key: slot
key: 4
[
key: 13.374175]
key: EISA:
key: Detected
key: 0
key: cards.
[
key: 13.374757]
key: TCP
key: cubic
key: registered
[
key: 13.374786]
key: NET:
key: Registered
key: protocol
key: family
key: 1
[
key: 13.375408]
key: Using
key: IPI
key: No-Shortcut
key: mode
[
key: 13.381936]
key: Magic
key: number:
key: 4:357:171
[
key: 13.384624]
key: Freeing
key: unused
key: kernel
key: memory:
key: 364k
key: freed
[
key: 13.385502]
key: Write
key: protecting
key: the
key: kernel
key: read-only
key: data:
key: 726k
[
key: 15.362758]
key: AppArmor:
key: AppArmor
key: initialized<5>audit(1228900151.756:2):
key: type=1505
key: info="AppArmor
key: initialized"
key: pid=1131
[
key: 15.383782]
key: work,
key: try
key: "pci=routeirq".
key: If
key: it
key: helps,
key: post
key: a
key: report
[
key: 12.057263]
key: NET:
key: Registered
key: protocol
key: family
key: fuse
key: init
key: (API
key: version
key: 7.8)
[
key: 15.403450]
key: Failure
key: registering
key: capabilities
key: with
key: 8
[
key: 12.057275]
key: NET:
key: Registered
key: protocol
key: family
key: 20
[
key: 12.059690]
key: Time:
key: tsc
key: clocksource
key: has
key: been
key: installed.
[
key: 12.095163]
key: NET:
key: Registered
key: protocol
key: family
key: 2
[
key: 12.136549]
key: IP
key: route
key: cache
key: hash
key: table
key: entries:
key: 32768
key: (order:
key: 5,
key: 131072
key: bytes)
[
key: 12.143606]
key: TCP
key: established
key: hash
key: table
key: entries:
key: 131072
key: (order:
key: 8,
key: 1572864
key: bytes)
[
key: 12.145411]
key: TCP
key: bind
key: hash
key: table
key: entries:
key: 65536
key: (order:
key: 7,
key: 524288
key: bytes)
[
key: 12.145937]
key: TCP:
key: Hash
key: tables
key: configured
key: (established
key: 131072
key: bind
key: 65536)
[
key: 12.145953]
key: TCP
key: reno
key: registered
[
key: 12.155171]
key: checking
key: if
key: image
key: is
key: initramfs...
key: it
key: is
[
key: 12.597012]
key: Switched
key: to
key: high
key: resolution
key: mode
key: on
key: CPU
key: 0
[
key: 12.859684]
key: Freeing
key: initrd
key: memory:
key: 7035k
key: freed
[
key: 12.863922]
key: audit:
key: initializing
key: netlink
key: socket
key: (disabled)
[
key: 12.869882]
key: audit(1228900149.256:1):
key: initialized
[
key: 12.879565]
key: VFS:
key: Disk
key: quotas
key: dquot_6.5.1
[
key: 12.879724]
key: Dquot-cache
key: hash
key: table
key: entries:
key: 1024
key: (order
key: 0,
key: 4096
key: bytes)
[
key: 12.880363]
key: io
key: scheduler
key: noop
key: registered
[
key: 12.880373]
key: io
key: scheduler
key: anticipatory
key: registered
[
key: 12.880383]
key: io
key: scheduler
key: deadline
key: registered
[
key: 12.880406]
key: io
key: scheduler
key: cfq
key: registered
key: (default)
[
key: 12.882930]
key: Limiting
key: direct
key: PCI/PCI
key: transfers.
[
key: 12.883185]
key: Activating
key: ISA
key: DMA
key: hang
key: workarounds.
[
key: 12.883228]
key: Boot
key: video
key: device
key: is
key: 0000:00:02.0
[
key: 12.884841]
key: isapnp:
key: Scanning
key: for
key: PnP
key: cards...
[
key: 13.253682]
key: isapnp:
key: No
key: Plug
key: &
key: Play
key: device
key: found
[
key: 13.329504]
key: Real
key: Time
key: Clock
key: Driver
key: v1.12ac
[
key: 13.330071]
key: Serial:
key: 8250/16550
key: driver
key: $Revision:
key: 1.90
key: $
key: 4
key: ports,
key: IRQ
key: sharing
key: enabled
[
key: 13.339585]
key: RAMDISK
key: driver
key: initialized:
key: 16
key: RAM
key: disks
key: of
key: 65536K
key: size
key: 1024
key: blocksize
[
key: 13.344898]
key: input:
key: Macintosh
key: mouse
key: button
key: emulation
key: as
key: /class/input/input0
[
key: 13.345649]
key: PNP:
key: PS/2
key: Controller
key: [PNP0303:PS2K,PNP0f03:PS2M]
key: at
key: 0x60,0x64
key: irq
key: 1,12
[
key: 13.352786]
key: serio:
key: i8042
key: KBD
key: port
key: at
key: 0x60,0x64
key: irq
key: 1
[
key: 13.353014]
key: serio:
key: i8042
key: AUX
key: port
key: at
key: 0x60,0x64
key: irq
key: 12
[
key: 13.354442]
key: mice:
key: PS/2
key: mouse
key: device
key: common
key: caps:
key: 078bf3bf
key: 00000000
key: 00000000
key: 00000140
key: 00000008
key: 00000000
key: 00000000
[
key: 11.234487]
key: Compat
key: vDSO
key: mapped
key: to
key: ffffe000.
[
key: 11.234763]
key: Checking
key: 'hlt'
key: instruction...
key: OK.
[
key: 11.251642]
key: SMP
key: alternatives:
key: switching
key: to
key: UP
key: code
[
key: 11.253277]
key: Freeing
key: SMP
key: alternatives:
key: 11k
key: freed
[
key: 11.325291]
key: Early
key: unpacking
key: initramfs...
key: done
[
key: 11.770555]
key: ACPI:
key: Core
key: revision
key: 20070126
[
key: 11.774600]
key: ACPI:
key: Looking
key: for
key: DSDT
key: in
key: initramfs...
key: error,
key: file
key: /DSDT.aml
key: not
key: found.
[
key: 11.775719]
key: ACPI:
key: setting
key: ELCR
key: to
key: 0200
key: (from
key: 0c00)
[
key: 11.806347]
key: CPU0:
key: Intel(R)
key: Core(TM)2
key: Duo
key: CPU
key: T5550
key: @
key: 1.83GHz
key: stepping
key: 0d
[
key: 11.811764]
key: SMP
key: motherboard
key: not
key: detected.
[
key: 11.939695]
key: Brought
key: up
key: 1
key: CPUs
[
key: 11.948548]
key: Booting
key: paravirtualized
key: kernel
key: on
key: bare
key: hardware
[
key: 11.956714]
key: Time:
key: 9:09:09
key: Date:
key: 11/10/108
[
key: 11.957230]
key: NET:
key: Registered
key: protocol
key: family
key: 16
[
key: 11.995508]
key: EISA
key: bus
key: registered
[
key: 11.996107]
key: ACPI:
key: bus
key: type
key: pci
key: registered
[
key: 12.000776]
key: PCI:
key: PCI
key: BIOS
key: revision
key: 2.10
key: entry
key: at
key: 0xfadf0,
key: last
key: bus=0
[
key: 12.000800]
key: PCI:
key: Using
key: configuration
key: type
key: 1
[
key: 12.000819]
key: Setting
key: up
key: standard
key: PCI
key: resources
[
key: 12.012497]
key: ACPI:
key: EC:
key: Look
key: up
key: EC
key: in
key: DSDT
[
key: 12.022907]
key: ACPI:
key: Interpreter
key: enabled
[
key: 12.022942]
key: ACPI:
key: (supports
key: S0
key: S5)
[
key: 12.022978]
key: ACPI:
key: Using
key: PIC
key: for
key: interrupt
key: routing
[
key: 12.028759]
key: ACPI:
key: PCI
key: Root
key: Bridge
key: [PCI0]
key: (0000:00)
[
key: 12.031041]
key: PCI:
key: Probing
key: PCI
key: hardware
key: (bus
key: 00)
[
key: 12.044336]
key: ACPI:
key: PCI
key: Interrupt
key: Routing
key: Table
key: [\_SB_.PCI0._PRT]
[
key: 12.048707]
key: ACPI:
key: PCI
key: Interrupt
key: Link
key: [LNKA]
key: (IRQs
key: 5
key: 9
key: 10
key: 11)
key: *0,
key: disabled.
[
key: 12.049199]
key: ACPI:
key: PCI
key: Interrupt
key: Link
key: [LNKB]
key: (IRQs
key: 5
key: 9
key: 10
key: 11)
key: *0,
key: disabled.
[
key: 12.049472]
key: ACPI:
key: PCI
key: Interrupt
key: Link
key: [LNKC]
key: (IRQs
key: 5
key: 9
key: 10
key: *11)
[
key: 12.049661]
key: ACPI:
key: PCI
key: Interrupt
key: Link
key: [LNKD]
key: (IRQs
key: 5
key: 9
key: *10
key: 11)
[
key: 12.050005]
key: Linux
key: Plug
key: and
key: Play
key: Support
key: v0.97
key: (c)
key: Adam
key: Belay
[
key: 12.050044]
key: pnp:
key: PnP
key: ACPI
key: init
[
key: 12.050154]
key: ACPI:
key: bus
key: type
key: pnp
key: registered
[
key: 12.052617]
key: pnp:
key: PnP
key: ACPI:
key: found
key: 6
key: devices
[
key: 12.052630]
key: ACPI:
key: ACPI
key: bus
key: type
key: pnp
key: unregistered
[
key: 12.054437]
key: PnPBIOS:
key: Disabled
key: by
key: ACPI
key: PNP
[
key: 12.054804]
key: PCI:
key: Using
key: primary
key: security
key: module.
[
key: 17.465485]
key: SCSI
key: subsystem
key: initialized
[
key: 17.472222]
key: libata
key: PCI:
key: Setting
key: latency
key: timer
key: of
key: device
key: 0000:00:03.0
key: to
key: 64
[
key: 18.301883]
key: pcnet32:
key: PCnet/FAST
key: III
key: 79C973
key: at
key: 0xc020,
key: 08
key: 00
key: 27
key: d3
key: 7f
key: 4e
key: assigned
key: IRQ
key: 11.
[
key: 18.302040]
key: pcnet32:
key: Found
key: PHY
key: 0022:561b
key: at
key: address
key: 0.
[
key: 18.305260]
key: eth0:
key: registered
key: as
key: PCnet/FAST
key: III
key: 79C973
[
key: 18.305393]
key: pcnet32:
key: 1
key: cards_found.
[
key: 18.359061]
key: sd
key: 0:0:0:0:
key: [sda]
key: 21229568
key: 512-byte
key: hardware
key: sectors
key: (10870
key: MB)
[
key: 18.360799]
key: sd
key: 0:0:0:0:
key: [sda]
key: Write
key: Protect
key: is
key: off
[
key: 18.360814]
key: sd
key: 0:0:0:0:
key: [sda]
key: Mode
key: Sense:
key: 00
key: 3a
key: 00
key: 00
[
key: 18.361084]
key: sd
key: 0:0:0:0:
key: [sda]
key: Write
key: cache:
key: enabled,
key: read
key: cache:
key: enabled,
key: doesn't
key: support
key: DPO
key: or
key: FUA
[
key: 18.361351]
key: sd
key: 0:0:0:0:
key: [sda]
key: 21229568
key: 512-byte
key: hardware
key: sectors
key: (10870
key: MB)
[
key: 18.361449]
key: sd
key: 0:0:0:0:
key: [sda]
key: Write
key: Protect
key: is
key: off
[
key: 18.361463]
key: sd
key: 0:0:0:0:
key: [sda]
key: Mode
key: Sense:
key: 00
key: 3a
key: 00
key: 00
[
key: 18.361638]
key: sd
key: 0:0:0:0:
key: [sda]
key: Write
key: cache:
key: enabled,
key: read
key: cache:
key: enabled,
key: doesn't
key: support
key: DPO
key: or
key: FUA
[
key: 18.361664]
key: sda:
key: sda1
key: sda2
key: <
key: sda5
key: >
[
key: 18.401339]
key: sd
key: 0:0:0:0:
key: [sda]
key: Attached
key: SCSI
key: disk
[
key: 18.414786]
key: sr0:
key: scsi3-mmc
key: drive:
key: 32x/32x
key: xa/form2
key: tray
[
key: 18.414819]
key: Uniform
key: CD-ROM
key: driver
key: Revision:
key: 3.20
[
key: 18.415836]
key: sr
key: 1:0:0:0:
key: Attached
key: scsi
key: CD-ROM
key: sr0
[
key: 18.434437]
key: sd
key: 0:0:0:0:
key: Attached
key: scsi
key: generic
key: sg0
key: type
key: 0
[
key: 18.435004]
key: sr
key: 1:0:0:0:
key: Attached
key: scsi
key: generic
key: sg1
key: type
key: 5
[
key: 18.965267]
key: Attempting
key: manual
key: resume
[
key: 18.965284]
key: swsusp:
key: Resume
key: From
key: Partition
key: 8:5
[
key: 18.965292]
key: PM:
key: Checking
key: swsusp
key: image.
[
key: 18.965686]
key: PM:
key: Resume
key: from
key: disk
key: failed.
[
key: 19.015574]
key: kjournald
key: starting.
key: Commit
key: interval
key: 5
key: seconds
[
key: 19.015610]
key: EXT3-fs:
key: mounted
key: filesystem
key: with
key: ordered
key: data
key: mode.
[
key: 30.072956]
key: ACPI:
key: PCI
key: Interrupt
key: Link
key: [LNKD]
key: enabled
key: at
key: IRQ
key: 10
[
key: 30.072973]
key: PCI:
key: setting
key: IRQ
key: 10
key: as
key: level-triggered
[
key: 30.072986]
key: ACPI:
key: PCI
key: Interrupt
key: 0000:00:04.0[A]
key: ->
key: Link
key: [LNKD]
key: ->
key: GSI
key: 10
key: (level,
key: low)
key: ->
key: IRQ
key: 10
[
key: 30.080050]
key: vboxadd:
key: Successfully
key: loaded
key: version
key: 2.0.6
key: (interface
key: 0x00010004)
[
key: 30.123521]
key: input:
key: ImExPS/2
key: Generic
key: Explorer
key: Mouse
key: as
key: /class/input/input2
[
key: 30.270504]
key: parport_pc
key: 00:05:
key: reported
key: by
key: Plug
key: and
key: Play
key: ACPI
[
key: 31.251176]
key: lp:
key: driver
key: loaded
key: but
key: no
key: devices
key: version
key: 2.21
key: loaded.
[
key: 17.476728]
key: ata_piix
key: 0000:00:01.1:
key: version
key: 2.11
[
key: 17.482122]
key: PCI:
key: Setting
key: latency
key: timer
key: of
key: device
key: 0000:00:01.1
key: to
key: 64
[
key: 17.497737]
key: scsi0
key: :
key: ata_piix
[
key: 17.498087]
key: scsi1
key: :
key: ata_piix
[
key: 17.498143]
key: ata1:
key: PATA
key: max
key: UDMA/33
key: cmd
key: 0x000101f0
key: ctl
key: 0x000103f6
key: bmdma
key: 0x0001c000
key: irq
key: 14
[
key: 17.498160]
key: ata2:
key: PATA
key: max
key: UDMA/33
key: cmd
key: 0x00010170
key: ctl
key: 0x00010376
key: bmdma
key: 0x0001c008
key: irq
key: 15
[
key: 17.545604]
key: pcnet32.c:v1.33
key: 27.Jun.2006
key: tsbogend@alpha.franken.de
[
key: 17.731556]
key: ata1.00:
key: ATA-6:
key: VBOX
key: HARDDISK,
key: 1.0,
key: max
key: UDMA/133
[
key: 17.731576]
key: ata1.00:
key: 21229568
key: sectors,
key: multi
key: 128:
key: LBA
key: 
[
key: 17.732585]
key: ata1.00:
key: configured
key: for
key: UDMA/33
[
key: 17.796259]
key: Floppy
key: drive(s):
key: fd0
key: is
key: 1.44M
[
key: 17.834683]
key: FDC
key: 0
key: is
key: a
key: S82078B
[
key: 18.045682]
key: ata2.00:
key: ATAPI:
key: VBOX
key: CD-ROM,
key: 1.0,
key: max
key: UDMA/133
[
key: 18.201352]
key: ata2.00:
key: configured
key: for
key: UDMA/33
[
key: 18.281710]
key: scsi
key: 0:0:0:0:
key: Direct-Access
key: ATA
key: VBOX
key: HARDDISK
key: 1.0
key: PQ:
key: 0
key: ANSI:
key: 5
[
key: 18.297994]
key: scsi
key: 1:0:0:0:
key: CD-ROM
key: VBOX
key: CD-ROM
key: 1.0
key: PQ:
key: 0
key: ANSI:
key: 5
[
key: 18.301637]
key: ACPI:
key: PCI
key: Interrupt
key: Link
key: [LNKC]
key: enabled
key: at
key: IRQ
key: 11
[
key: 18.301654]
key: PCI:
key: setting
key: IRQ
key: 11
key: as
key: level-triggered
[
key: 18.301672]
key: ACPI:
key: PCI
key: Interrupt
key: 0000:00:03.0[A]
key: ->
key: Link
key: [LNKC]
key: ->
key: GSI
key: 11
key: (level,
key: low)
key: ->
key: IRQ
key: 11
[
key: 18.301777]
key: found
[
key: 31.381378]
key: Adding
key: 497972k
key: swap
key: on
key: /dev/sda5.
key: Priority:-1
key: extents:1
key: across:497972k
[
key: 31.780242]
key: EXT3
key: FS
key: on
key: sda1,
key: internal
key: journal
[
key: 33.863025]
key: vboxvfs:
key: Successfully
key: loaded
key: version
key: 2.0.6
key: (interface
key: 0x00010004)
[
key: 33.930895]
key: ACPI:
key: Battery
key: Slot
key: [BAT0]
key: (battery
key: present)
[
key: 34.349040]
key: ACPI:
key: AC
key: Adapter
key: [AC]
key: (on-line)
[
key: 34.479736]
key: No
key: dock
key: devices
key: found.
[
key: 34.599933]
key: input:
key: Power
key: Button
key: (FF)
key: as
key: /class/input/input3
[
key: 34.612029]
key: ACPI:
key: Power
key: Button
key: (FF)
key: [PWRF]
[
key: 34.650462]
key: input:
key: Sleep
key: Button
key: (FF)
key: as
key: /class/input/input4
[
key: 34.663124]
key: ACPI:
key: Sleep
key: Button
key: (FF)
key: [SLPF]
[
key: 36.947352]
key: Failure
key: registering
key: capabilities
key: with
key: primary
key: security
key: module.
[
key: 37.097202]
key: eth0:
key: link
key: up,
key: 100Mbps,
key: full-duplex
[
key: 37.617308]
key: ppdev:
key: user-space
key: parallel
key: port
key: driver
[
key: 37.746739]
key: audit(1228907376.819:3):
key: type=1503
key: operation="inode_permission"
key: requested_mask="a"
key: denied_mask="a"
key: name="/dev/tty"
key: pid=4223
key: profile="/usr/sbin/cupsd"
[
key: 37.905264]
key: apm:
key: BIOS
key: version
key: 1.2
key: Flags
key: 0x03
key: (Driver
key: version
key: 1.16ac)
[
key: 37.905288]
key: apm:
key: overridden
key: by
key: ACPI.
[
key: 38.748241]
key: Bluetooth:
key: Core
key: ver
key: 2.11
[
key: 38.748559]
key: NET:
key: Registered
key: protocol
key: family
key: 31
[
key: 38.748572]
key: Bluetooth:
key: HCI
key: device
key: and
key: connection
key: manager
key: initialized
[
key: 38.748586]
key: Bluetooth:
key: HCI
key: socket
key: layer
key: initialized
[
key: 38.772756]
key: Bluetooth:
key: L2CAP
key: ver
key: 2.8
[
key: 38.772772]
key: Bluetooth:
key: L2CAP
key: socket
key: layer
key: initialized
[
key: 38.782474]
key: Bluetooth:
key: RFCOMM
key: socket
key: layer
key: initialized
[
key: 38.782783]
key: Bluetooth:
key: RFCOMM
key: TTY
key: layer
key: initialized
[
key: 38.782797]
key: Bluetooth:
key: RFCOMM
key: ver
key: 1.8
[
key: 39.757912]
key: mtrr:
key: your
key: processor
key: doesn't
key: support
key: write-combining
[
key: 43.327059]
key: NET:
key: Registered
key: protocol
key: family
key: 17
[
key: 47.501465]
key: NET:
key: Registered
key: protocol
key: family
key: 10
[
key: 47.502139]
key: lo:
key: Disabled
key: Privacy
key: Extensions
[
key: 58.393526]
key: eth0:
key: no
key: IPv6
key: routers
key: present
[
key: 161.533783]
key: Clocksource
key: tsc
key: unstable
key: (delta
key: =
key: -866282205
key: ns)
[
key: 161.537755]
key: Time:
key: acpi_pm
key: clocksource
key: has
key: been
key: installed.

getKey: noop
getKey: type=1505
getKey: (
getKey: 12.000800]
getKey: LIFO
getKey: protocol
getKey: kjournald
getKey: 12.869882]
getKey: bytes)
[
getKey: initialized"
getKey: 0.000000]
getKey: 18.414786]
getKey: registered
[
getKey: ACPI:
getKey: 364k
getKey: Write
getKey: image.
[
getKey: processor.
[
getKey: not
getKey: manager
getKey: device
getKey: 0:0:0:0:
getKey: pcnet32:
getKey: pcnet32:
getKey: ->
getKey: device
getKey: 11/10/108
[
getKey: 
getKey: table
getKey: Routing
getKey: work,
getKey: irq
getKey: vDSO
getKey: kernel
getKey: 17.465485]
getKey: to
getKey: Registered
getKey: pnp:
getKey: 00
[
getKey: sr
getKey: 38.772756]
getKey: Button
getKey: kernel
getKey: 1.0
getKey: /dev/sda5.
getKey: 21229568
getKey: bus
getKey: zone:
getKey: version
getKey: installed.

getKey: Adding
getKey: version
getKey: 32768
getKey: 27.Jun.2006
getKey: 11.995508]
getKey: 0
getKey: 2.5
getKey: Early
getKey: socket
getKey: isapnp:
getKey: 12.883228]
getKey: 11.117228]
getKey: Framework
getKey: Revision:
getKey: requested_mask="a"
getKey: If
getKey: Probing
getKey: 11.226390]
getKey: ffffe000.
[
getKey: initialized
[
getKey: 13.370423]
getKey: scsi
getKey: Resume
getKey: been
getKey: Disabled
getKey: 10.955594]
getKey: bmdma
getKey: 0x0001c000
getKey: mouse
getKey: HARDDISK,
getKey: Write
getKey: Compat
getKey: CD-ROM
getKey: S82078B
[
getKey: Enabling
getKey: 15.362758]
getKey: 17.476728]
getKey: IRQ
getKey: :
getKey: 1064
getKey: off
[
getKey: 16
[
getKey: sd
getKey: socket
getKey: 205552
getKey: it
getKey: unstable
getKey: allocate
getKey: port
getKey: HCI
getKey: at
getKey: PCI:
getKey: Mount-cache
getKey: cache:
getKey: 0.
[
getKey: 12.884841]
getKey: data:
getKey: 38.782474]
getKey: On
getKey: bytes)
[
getKey: overridden
getKey: I
getKey: freed
[
getKey: 38.748586]
getKey: name="/dev/tty"
getKey: 21229568
getKey: 11
getKey: :
getKey: (established
getKey: (prerelease)
getKey: 1.0,
getKey: sharing
getKey: 0xc0000000
getKey: ver
getKey: TCP
getKey: 0x000101f0
getKey: 7,
getKey: clocksource
getKey: 34.612029]
getKey: available.
[
getKey: :
getKey: pages
getKey: [\_SB_.PCI0._PRT]
[
getKey: device
getKey: Attached
getKey: Plug
getKey: 12.155171]
getKey: Bluetooth:
getKey: 13.354442]
getKey: family
getKey: *0,
getKey: apm:
getKey: /class/input/input0
[
getKey: 0x03
getKey: full-duplex
[
getKey: mapped
getKey: 12.054817]
getKey: Partition
getKey: MB)
[
getKey: registered
getKey: 24
getKey: ver
getKey: pnp
getKey: 11.253277]
getKey: starting.
getKey: IPv6
getKey: PCI:
getKey: sd
getKey: IRQ
getKey: PCI:
getKey: virtual
getKey: MB)
[
getKey: <
getKey: 12.000819]
getKey: 12.022978]
getKey: (FF)
getKey: to
getKey: io
getKey: AppArmor
getKey: ata2.00:
getKey: kB)
[
getKey: 919
getKey: Resume
getKey: reno
getKey: 000000000009fc00
getKey: to
getKey: IRQ
getKey: @
getKey: hardware
[
getKey: CPU0:
getKey: 322F01A0,
getKey: Real
getKey: (r4
getKey: ASL
getKey: table
getKey: tsc
getKey: of
getKey: acpi_pm
getKey: 12.880373]
getKey: Initializing
getKey: cards...
[
getKey: 12.054804]
getKey: 40000000
getKey: 18.301654]
getKey: 1
[
getKey: security
getKey: 17.731556]
getKey: 4
[
getKey: unregistered
[
getKey: with
getKey: Linux
getKey: initialized<5>audit(1228900151.756:2):
getKey: Port:
getKey: (
getKey: 0:0:0:0:
getKey: [sda]
getKey: sr0
[
getKey: Interrupt
getKey: disks
getKey: No
getKey: support
getKey: 0040
[
getKey: Registered
getKey: 00
[
getKey: filesystem
getKey: configuration
getKey: NET:
getKey: of
getKey: Mode
getKey: ACPI:
getKey: 0
getKey: #1
getKey: for
getKey: 00000000
getKey: NET:
getKey: table
getKey: VBOX
getKey: Failure
getKey: L2
getKey: 34.349040]
getKey: ACPI
[
getKey: Interrupt
getKey: resume
[
getKey: driver
getKey: 1
[
getKey: 4.1.2-16ubuntu2))
getKey: 12.859684]
getKey: 00000000
getKey: 0x0001c008
getKey: ->
getKey: installed.
[
getKey: Bluetooth:
getKey: configured
getKey: cfq
getKey: 13.373900]
getKey: FACS
getKey: (order:
getKey: cache:
getKey: (default)
[
getKey: io
getKey: support
getKey: /class/input/input2
[
getKey: Inode-cache
getKey: drive:
getKey: max
getKey: totalpages:
getKey: ACPI:
getKey: 0.000000]
getKey: 37.905288]
getKey: 1
getKey: used
getKey: 17.834683]
getKey: 58.393526]
getKey: 13.339585]
getKey: 12.863922]
getKey: in
getKey: IPI
getKey: Core(TM)2
getKey: max
getKey: 12.057263]
getKey: 0xff7fe000
getKey: ISA
getKey: pid=1131
[
getKey: 19.015610]
getKey: 00000000
getKey: 00000000322f0000
getKey: 13.330071]
getKey: Dquot-cache
getKey: Power
getKey: [LNKD]
getKey: 0000000100000000
getKey: Attached
getKey: initramfs...
getKey: 0.000000]
getKey: Ok.
[
getKey: VGA+
getKey: sg0
getKey: instruction...
getKey: input:
getKey: zone:
getKey: zonelists.
getKey: Limiting
getKey: BIOS
getKey: pkmap
getKey: 11.117519]
getKey: 11.233830]
getKey: used
getKey: S5)
[
getKey: as
getKey: 2.6.22-16.60-generic)
[
getKey: slot
getKey: 9
getKey: Slot
getKey: root=UUID=40ed9130-47d5-4953-b816-b72acf18a5c1
getKey: present.
[
getKey: 00000000
getKey: seconds
[
getKey: for
getKey: bus
getKey: pnp:
getKey: found.
[
getKey: 18.361463]
getKey: vboxadd:
getKey: 1.16ac)
[
getKey: 38.748241]
getKey: i8042
getKey: failed.
[
getKey: initramfs...
getKey: ACPI:
getKey: enabled
getKey: ffffd000
getKey: init,
getKey: established
getKey: loaded
getKey: [sda]
getKey: 18140k
getKey: Look
getKey: 00
getKey: sr
getKey: 12.880383]
getKey: low)
getKey: BIOS-e820:
getKey: cubic
getKey: LIFO
getKey: or
getKey: 18.360799]
getKey: Time
getKey: Play
getKey: Button
getKey: 12.052630]
getKey: 11.117402]
getKey: PQ:
getKey: error,
getKey: done
[
getKey: save
getKey: Nodes=1
[
getKey: 1572864
getKey: for
getKey: Cannot
getKey: 0.000000]
getKey: Mon
getKey: PHY
getKey: ACPI:
getKey: alternatives:
getKey: 15.403450]
getKey: 32K,
getKey: 3a
getKey: 2.21
getKey: Switched
getKey: 0.000000]
getKey: Explorer
getKey: driver
getKey: found
[
getKey: L1
getKey: 0.000000]
getKey: at
getKey: enabled,
getKey: ACPI
getKey: 18.301672]
getKey: IRQ
getKey: AT
getKey: 11)
getKey: Link
getKey: init
[
getKey: [SLPF]
[
getKey: using
getKey: using
getKey: Checking
getKey: 13.253682]
getKey: ACPI:
getKey: 0024
getKey: 13.344898]
getKey: version
getKey: at
getKey: 205552
[
getKey: 12.050154]
getKey: LBA
getKey: Interrupt
getKey: (IRQs
getKey: Button
getKey: io
getKey: initialized
[
getKey: ata2:
getKey: Freeing
getKey: 131072
getKey: 0.000000]
getKey: BIOS-e820:
getKey: .init
getKey: (IRQs
getKey: used
[
getKey: 1.2
getKey: 322F0060,
getKey: 078bf3bf
getKey: entries:
getKey: 8250/16550
getKey: hash
getKey: (order:
getKey: 11.226285]
getKey: active
getKey: input:
getKey: CPUs
[
getKey: 47.501465]
getKey: connection
getKey: up,
getKey: Write
getKey: ->
getKey: PATA
getKey: PCI
getKey: PIC
getKey: by
getKey: ACPI:
getKey: hash
getKey: 0.000000]
getKey: the
getKey: 12.052617]
getKey: 1
getKey: 0c00)
[
getKey: Direct-Access
getKey: present.
[
getKey: supervisor
getKey: -
getKey: up
getKey: OK.
[
getKey: PCI
getKey: 38.772772]
getKey: 0.000000]
getKey: (r1
getKey: ACPI:
getKey: 10
getKey: has
getKey: ACPI:
getKey: 12.145937]
getKey: eisa.0
[
getKey: ro
getKey: driver
[
getKey: 18.361449]
getKey: Interpreter
getKey: Link
getKey: entries:
getKey: 5
getKey: 65536)
[
getKey: 18.297994]
getKey: hardware
getKey: 11
[
getKey: (
getKey: 0x00010170
getKey: 0
getKey: PNP
[
getKey: 10
[
getKey: processor
getKey: 9
getKey: VBOX
getKey: 18.302040]
getKey: mice
[
getKey: cache:
getKey: from
getKey: PQ:
getKey: restore...
getKey: registered
[
getKey: 0.000000]
getKey: 61)
[
getKey: bit
getKey: TTY
getKey: 17.472222]
getKey: 0x00010376
getKey: pages
getKey: no
getKey: 8,
getKey: 5
getKey: extents:1
getKey: 12.059690]
getKey: 13.381936]
getKey: CPU:
getKey: cmd
getKey: scheduler
getKey: [LNKA]
getKey: ata1.00:
getKey: hash
getKey: ATA-6:
getKey: Total
getKey: PCI
getKey: Failure
getKey: 7035k
getKey: 0
getKey: Dentry
getKey: 18.414819]
getKey: Clock
getKey: Sense:
getKey: 3a
getKey: 
[
getKey: 39.757912]
getKey: hang
getKey: ata_piix
[
getKey: Looking
getKey: PCnet/FAST
getKey: audit:
getKey: FUA
[
getKey: not
getKey: 0x00010004)
[
getKey: entries:
getKey: RAM
getKey: enabled
getKey: 11.116802]
getKey: scsi
getKey: PCI
getKey: by
getKey: APIC
getKey: SMP
getKey: 0.000000]
getKey: i8042
getKey: audit(1228907376.819:3):
getKey: on
getKey: Sleep
getKey: 0.000000]
getKey: Write
getKey: 13.375408]
getKey: SCSI
getKey: Checking
getKey: journal
[
getKey: map:
[
getKey: Using
getKey: 11.948548]
getKey: [sda]
getKey: sr0:
getKey: 4096
getKey: Time:
getKey: 0
[
getKey: 1024
getKey: D
getKey: MinObjects=4,
getKey: 18.301637]
getKey: 18.301883]
getKey: input:
getKey: Button
getKey: 0.000000]
getKey: Bluetooth:
getKey: 364k
getKey: bus
getKey: resource
getKey: 712
getKey: Attached
getKey: ACPI:
getKey: timer
getKey: a
getKey: "pci=routeirq".
getKey: VBOXFACP
getKey: at
getKey: SMP
getKey: resolution
getKey: bus
getKey: 11.226531]
getKey: Mouse
getKey: DMA
getKey: ACPI:
getKey: After
getKey: physical
getKey: 0:0:0:0:
getKey: 64
[
getKey: scsi1
getKey: PM:
getKey: port
getKey: 2.8
[
getKey: swsusp:
getKey: layout:
[
getKey: DMA
getKey: across:497972k
[
getKey: 38.748559]
getKey: info="AppArmor
getKey: mode
getKey: 12.028759]
getKey: device
getKey: 364
getKey: BIOS-e820:
getKey: 12.879724]
getKey: at
getKey: early_node_map[1]
getKey: of
getKey: sg1
getKey: HighMem
getKey: 13.353014]
getKey: disabled.
[
getKey: 12.048707]
getKey: 17.731576]
getKey: cmd
getKey: Interrupt
getKey: 9:09:09
getKey: last
getKey: [sda]
getKey: write-combining
[
getKey: pcnet32:
getKey: hash
getKey: ANSI:
getKey: Table
getKey: doesn't
getKey: disk
getKey: cache:
getKey: (FF)
getKey: Belay
[
getKey: Extensions
[
getKey: memory:
getKey: by
getKey: Freeing
getKey: Attempting
getKey: Play
getKey: 21229568
getKey: reserved
[
getKey: 37.746739]
getKey: :
getKey: mapped
getKey: initialized
[
getKey: No
getKey: 30.270504]
getKey: (order:
getKey: AppArmor:
getKey: kB)
[
getKey: all
getKey: 11.956714]
getKey: unmasked
getKey: zone:
getKey: 2008
getKey: hardware
getKey: mtrr:
getKey: capabilities
getKey: 00F4
getKey: 0000:00:01.1
getKey: 15
[
getKey: 32
getKey: local
getKey: 0.000000]
getKey: *10
getKey: UDMA/133
[
getKey: pci
getKey: type
getKey: routing
[
getKey: Setting
getKey: setting
getKey: scheduler
getKey: RFCOMM
getKey: 0.000000]
getKey: IRQ
getKey: Floppy
getKey: entries:
getKey: initialized
[
getKey: Boot
getKey: PCI
getKey: ->
getKey: tables
getKey: (2016
getKey: reported
getKey: mounted
getKey: 47.502139]
getKey: in
getKey: as
getKey: as
getKey: cards.
[
getKey: -
getKey: Link
getKey: for
getKey: Bluetooth:
getKey: 00000140
getKey: 0,
getKey: table
getKey: (r1
getKey: scsi
getKey: L1
getKey: (FF)
getKey: ata1.00:
getKey: PCI
getKey: for
getKey: transfers.
[
getKey: 31
[
getKey: ppdev:
getKey: 18.201352]
getKey: mwait
getKey: interval
getKey: 8:5
[
getKey: 0xff800000
getKey: HCI
getKey: Link
getKey: PnP
getKey: ordered
getKey: enabled,
getKey: 4064
getKey: 0
getKey: drive(s):
getKey: at
getKey: layer
getKey: 18.305260]
getKey: 0000:00:01.1:
getKey: Disk
getKey: CD-ROM
getKey: ACPI:
getKey: 0000:00:04.0[A]
getKey: to
getKey: io
getKey: table
getKey: APIC!
[
getKey: parport_pc
getKey: 802
getKey: 11.232873]
getKey: 0x60,0x64
getKey: 1755.856
getKey: timer
getKey: 1.8
[
getKey: keyboard
getKey: (level,
getKey: splash
[
getKey: 0x60,0x64
getKey: table
getKey: 12.012497]
getKey: -
getKey: up
getKey: as
getKey: 0:0:0:0:
getKey: 11)
getKey: 0.000000]
getKey: 5
getKey: 1:0:0:0:
getKey: 0:0:0:0:
getKey: FACP
getKey: (buildd@rothera)
getKey: switching
getKey: TCP
getKey: 34.479736]
getKey: to
getKey: 11.
[
getKey: 8
[
getKey: 0xfff4d000
getKey: Successfully
getKey: 00:05:
getKey: 00000008
getKey: 9
getKey: doesn't
getKey: available
getKey: version
getKey: sectors
getKey: scsi
getKey: L2CAP
getKey: 12.022942]
getKey: 0xf22f0000
getKey: 203947
[
getKey: max
getKey: audit(1228900149.256:1):
getKey: HARDDISK
getKey: 65536
getKey: for
getKey: 11
getKey: enabled,
getKey: DSDT
[
getKey: Console:
getKey: routers
getKey: 0.000000]
getKey: motherboard
getKey: specific
getKey: layer
getKey: 002C
getKey: 37.097202]
getKey: 00000000
getKey: VBOX
getKey: is
getKey: PCI:
getKey: ACPI:
getKey: profile="/usr/sbin/cupsd"
[
getKey: (lpj=7153176)
[
getKey: level-triggered
[
getKey: RSDP
getKey: isapnp:
getKey: S0
getKey: ata1.00:
getKey: Zone
getKey: mode...
getKey: 0xffc00000
getKey: assigned
getKey: -
getKey: PCI
getKey: Interrupt
getKey: interrupt
getKey: 00
getKey: 0
[
getKey: AC
getKey: disabled.
[
getKey: xa/form2
getKey: setting
getKey: idle
getKey: 0xc03dde84
getKey: with
getKey: command
getKey: setting
getKey: (interface
getKey: Setting
getKey: revision
getKey: 20070929
getKey: RFCOMM
getKey: 11.233493]
getKey: 79C973
[
getKey: at
getKey: 12.095163]
getKey: 31.381378]
getKey: ACPI
getKey: (10870
getKey: (disabled)
[
getKey: 11.775719]
getKey: 18.965292]
getKey: 00000000322f0000
getKey: d3
getKey: 0:0:0:0:
getKey: -
getKey: Duo
getKey: Using
getKey: Sense:
getKey: protocol
getKey: Bluetooth:
getKey: revision
getKey: BIOS-e820:
getKey: irq
getKey: configured
getKey: CPU:
getKey: :
getKey: line:
getKey: Write
getKey: initialized:
getKey: libata
getKey: ACPI
getKey: 17.498087]
getKey: -
getKey: Nov
getKey: 00000000000f0000
getKey: 0.000000]
getKey: done.
[
getKey: driver
getKey: Protect
getKey: PCI
getKey: with
getKey: IRQ
getKey: 0.000000]
getKey: 078bf3bf
getKey: sd
getKey: 726k
[
getKey: 12.136549]
getKey: (4096
getKey: 11.234763]
getKey: 262144
getKey: 128:
getKey: [sda]
getKey: timer
getKey: SMP
getKey: /class/input/input1
[
getKey: 919k
getKey: type
getKey: ACPI
getKey: 30.072956]
getKey: version
getKey: in
getKey: Hash
getKey: [LNKB]
getKey: [
getKey: 161.537755]
getKey: [sda]
getKey: Activating
getKey: ACPI:
getKey: 37.905264]
getKey: FS
getKey: ata_piix
getKey: loaded.
[
getKey: Order=0-1,
getKey: 18.361638]
getKey: 131072
getKey: 3576.58
getKey: highmem)
[
getKey: 0.000000]
getKey: video
getKey: 10
getKey: number:
getKey: exception
getKey: ACPI:
getKey: on
getKey: entries:
getKey: 803468k/822208k
getKey: try
getKey: 31.251176]
getKey: Support
getKey: vboxvfs:
getKey: 12
[
getKey: signature
getKey: 12.883185]
getKey: 32x/32x
getKey: 61)
[
getKey: zone:
getKey: 11.117686]
getKey: 0x00010004)
[
getKey: memory:
getKey: sd
getKey: ACPI:
getKey: devices
getKey: 0000:00:02.0
[
getKey: bus=0
[
getKey: is
getKey: 12.145411]
getKey: internal
getKey: Set
getKey: T5550
getKey: EISA:
getKey: III
getKey: socket
getKey: 1.90
getKey: 11.233912]
getKey: DSDT
getKey: eth0:
getKey: (Ubuntu
getKey: 11.117286]
getKey: BIOS-provided
getKey: bytes)
[
getKey: checking
getKey: -866282205
getKey: entry
getKey: PnP
getKey: clocksource
getKey: 0.000000]
getKey: ACPI:
getKey: 0.000000]
getKey: lp:
getKey: EXT3
getKey: 13.345649]
getKey: registered
getKey: 0x000103f6
getKey: Bluetooth:
getKey: for
getKey: Privacy
getKey: NET:
getKey: Probing
getKey: memmap
[
getKey: 43.327059]
getKey: starting
getKey: PCI:
getKey: version
getKey: VBOXBIOS
getKey: and
getKey: 4096
getKey: Driver
getKey: VBOX
getKey: IRQ
getKey: 38.782783]
getKey: port
getKey: present)
[
getKey: 1.44M
[
getKey: code
[
getKey: 12.049472]
getKey: netlink
getKey: 0:0:0:0:
getKey: EC
getKey: 18:28:27
getKey: alternatives:
getKey: driver
getKey: if
getKey: stepping
getKey: DMA
getKey: scsi0
getKey: common
getKey: 5
[
getKey: (order:
getKey: registering
getKey: 12.882930]
getKey: 4:357:171
[
getKey: operation="inode_permission"
getKey: Translated
getKey: 18.965686]
getKey: (10870
getKey: PCI/PCI
getKey: Priority:-1
getKey: 5
[
getKey: 11.957230]
getKey: zone:
getKey: MB)
[
getKey: 12.145953]
getKey: PCI
getKey: generic
getKey: (order:
getKey: Using
getKey: 512-byte
getKey: on
getKey: HighMem
getKey: GMT
getKey: 199
getKey: swap
getKey: Setting
getKey: 0xc043e000
getKey: Entering
getKey: 161.533783]
getKey: sectors
getKey: device
getKey: [sda]
getKey: SELinux:
getKey: capabilities
getKey: 1.83GHz
getKey: module.
[
getKey: resources
getKey: NET:
getKey: Scanning
getKey: for
getKey: 0.000000]
getKey: 20070126
[
getKey: family
getKey: 11.770555]
getKey: 11.774600]
getKey: hash
getKey: 00
getKey: 20050309)
[
getKey: registered
[
getKey: 5
[
getKey: 30.123521]
getKey: Registered
getKey: ACPI:
getKey: 18.359061]
getKey: devices
getKey: [LNKC]
getKey: 0
getKey: [AC]
getKey: freed
[
getKey: VBOXXSDT
getKey: Freeing
getKey: ata_piix
[
getKey: BIOS-e820:
getKey: scheduler
getKey: 11.811764]
getKey: 11k
getKey: 13.374175]
getKey: (usable)
[
getKey: of
getKey: UDMA/133
[
getKey: PCI
getKey: multi
getKey: No-Shortcut
getKey: for
getKey: [LNKC]
getKey: VBOX
getKey: 12.143606]
getKey: Bluetooth:
getKey: 1:0:0:0:
getKey: 27
getKey: used
getKey: 0
getKey: ACPI:
getKey: 0
getKey: for
getKey: sd
getKey: VBOX
getKey: ACPI:
getKey: DMA
getKey: VFS:
getKey: AUX
getKey: 0xf3000000
getKey: 0200
getKey: type
getKey: WP
getKey: CD-ROM
getKey: SLUB:
getKey: CPU:
getKey: 11.806347]
getKey: (FF)
getKey: 1,12
[
getKey: 11.117344]
getKey: 0000000000100000
getKey: device
getKey: family
getKey: Link
getKey: sda1
getKey: 7f
getKey: Disabled
getKey: [PCI0]
getKey: Brought
getKey: 10.955070]
getKey: 12.050044]
getKey: 9
getKey: 20
[
getKey: kB)
[
getKey: CPUs=1,
getKey: dock
getKey: table
getKey: 10
[
getKey: 12.597012]
getKey: bmdma
getKey: (0000:00)
[
getKey: BIOS
getKey: 0k
getKey: boot.
[
getKey: registering
getKey: 0,
getKey: PID
getKey: security
getKey: cache
getKey: ctl
getKey: RAM
getKey: Kernel
getKey: 30.072973]
getKey: -
getKey: tsc
getKey: at
getKey: UDMA/33
getKey: 2.11
[
getKey: fuse
getKey: family
getKey: type=1503
getKey: unused
getKey: 5,
getKey: 11.325291]
getKey: 0:0:0:0:
getKey: 0xfadf0,
getKey: 199883
getKey: ports,
getKey: DSDT
getKey: 1.0,
getKey: 1
getKey: Uniform
getKey: 19.015574]
getKey: 38.748572]
getKey: RFCOMM
getKey: 12.031041]
getKey: ACPI.
[
getKey: tsbogend@alpha.franken.de
[
getKey: 80x25
[
getKey: entries:
getKey: 12.054437]
getKey: 13.385502]
getKey: subsystem
getKey: Plug
getKey: DMI
getKey: 18.401339]
getKey: 34.599933]
getKey: ranges:
[
getKey: at
getKey: input:
getKey: 131072
getKey: and
getKey: SIMD
getKey: VBOX
getKey: 18.281710]
getKey: 131072
getKey: initrd
getKey: generic
getKey: cache
getKey: Link
getKey: [LNKD]
getKey: file
getKey: GSI
getKey: present
[
getKey: 38.782797]
getKey: is
getKey: UDMA/33
[
getKey: protocol
getKey: )
[
getKey: 4.1.3
getKey: (IRQs
getKey: 11.117460]
getKey: -
getKey: memory
getKey: on
getKey: support...
getKey: 0.000000]
getKey: ANSI:
getKey: 11.234487]
getKey: 18.361664]
getKey: Normal
getKey: 65536
getKey: /DSDT.aml
getKey: Normal
getKey: 12.044336]
getKey: eth0:
getKey: 16
getKey: 0:0:0:0:
getKey: After
getKey: ACPI:
getKey: KBD
getKey: Link
getKey: anticipatory
getKey: 65536K
getKey: scsi3-mmc
getKey: family
getKey: 18.434437]
getKey: 0000:00:03.0
getKey: 11.117169]
getKey: 17.732585]
getKey: 0x60,0x64
getKey: all
getKey: PM:
getKey: (
getKey: Registered
getKey: 6,
getKey: initramfs...
getKey: sd
getKey: report
[
getKey: BogoMIPS
getKey: 12.057275]
getKey: ACPI:
getKey: ACPI:
getKey: 17.498143]
getKey: Bluetooth:
getKey: 13.374786]
getKey: Successfully
getKey: sda5
getKey: 17.482122]
getKey: enabled
[
getKey: scheduler
getKey: protocol
getKey: bytes)
[
getKey: Commit
getKey: 5
getKey: (order
getKey: 1.0
getKey: size
getKey: Linux
getKey: [BAT0]
getKey: pages,
getKey: fast
getKey: family
getKey: Detected
getKey: (
getKey: FPU
getKey: family
getKey: PCI:
getKey: Security
getKey: entries:
getKey: Interrupt
getKey: 18.305393]
getKey: 1:0:0:0:
getKey: Serial:
getKey: 18.045682]
getKey: 1
getKey: data,
getKey: is
getKey: cards_found.
[
getKey: deadline
getKey: 524288
getKey: 17.497737]
getKey: doesn't
getKey: 0xc02f8186
getKey: cache:
getKey: loaded
getKey: Checking
getKey: read
getKey: 0x4008
[
getKey: ACPI:
getKey: 0MB
getKey: protecting
getKey: ->
getKey: PATA
getKey: /class/input/input4
[
getKey: Time:
getKey: colour
getKey: RSDP
getKey: ns)
[
getKey: SCSI
getKey: helps,
getKey: hardware
getKey: tray
[
getKey: :
getKey: 0xc020,
getKey: 11.233595]
getKey: ELCR
getKey: PCnet/FAST
getKey: threads.
[
getKey: UDMA/33
getKey: NET:
getKey: 18.965284]
getKey: pid=4223
getKey: high
getKey: 1573
getKey: (IRQs
getKey: 18.415836]
getKey: ACPI:
getKey: ATA
getKey: pnp
getKey: 1
getKey: fd0
getKey: version
getKey: mice:
getKey: (usable)
[
getKey: PCI
getKey: 0.000000]
getKey: 12.049661]
getKey: Normal
getKey: memmap
[
getKey: initialized
[
getKey: ACPI:
getKey: registered
[
getKey: registered
[
getKey: Core
getKey: Found
getKey: quiet
getKey: done.
[
getKey: pages
getKey: but
getKey: IP
getKey: SMP
getKey: 33.930895]
getKey: (interface
getKey: pcnet32.c:v1.33
getKey: this
getKey: 0000000000100000
getKey: 17.498160]
getKey: 2
getKey: Genslabs=22,
getKey: CPU#0
[
getKey: fixmap
getKey: MB)
[
getKey: 2048K
[
getKey: 30.072986]
getKey: Battery
getKey: 0
getKey: CPU
getKey: IO
getKey: 18.301777]
getKey: 13.329504]
getKey: Core
getKey: MHz
getKey: /class/input/input3
[
getKey: pages,
getKey: has
getKey: identify,
getKey: button
getKey: code,
getKey: layer
getKey: 4e
getKey: 31.780242]
getKey: pages:
getKey: 11
[
getKey: :
getKey: 0000:00:03.0[A]
getKey: 0
[
getKey: Intel(R)
getKey: Adapter
getKey: (reserved)
[
getKey: add_active_range(0,
getKey: 00000000
[
getKey: at
getKey: -
getKey: reserved,
getKey: 2.6.22-16-generic
getKey: parallel
getKey: Registered
getKey: [PNP0303:PS2K,PNP0f03:PS2M]
getKey: is
[
getKey: IRQ
getKey: Plug
getKey: :
getKey: 1
[
getKey: sectors,
getKey: [sda]
getKey: entries
getKey: 17
[
getKey: table
getKey: 2.0.6
getKey: .data
getKey: read
getKey: =
getKey: ctl
getKey: family
getKey: -
getKey: ASL
getKey: v0.97
getKey: PCI
getKey: 37.617308]
getKey: III
getKey: (c)
getKey: ACPI:
getKey: 205552)
getKey: 00000000000a0000
getKey: 10
getKey: LOWMEM
getKey: bind
getKey: 13.352786]
getKey: and
getKey: 0:
getKey: 0.000000]
getKey: delay
getKey: protocol
getKey: [LNKD]
getKey: monitor/mwait
getKey: DPO
getKey: kB)
[
getKey: EC:
getKey: quotas
getKey: 00
getKey: resources
[
getKey: 79C973
getKey: init
getKey: 00)
[
getKey: 11.233697]
getKey: 18.435004]
getKey: 256
getKey: eth0:
getKey: -
getKey: mode.
[
getKey: v1.0.0
getKey: found.
[
getKey: type
getKey: 512
[
getKey: 100Mbps,
getKey: ACPI:
getKey: cache:
getKey: 0.000000]
getKey: 7.8)
[
getKey: UDMA/33
[
getKey: inits,
getKey: 00000008
getKey: NET:
getKey: 524288
getKey: 0xc0100000
getKey: is
getKey: direct
getKey: initialized
[
getKey: ->
getKey: post
getKey: registered
[
getKey: Using
getKey: 13.374757]
getKey: -
getKey: Macintosh
getKey: protocol
getKey: 0.000000]
getKey: 205552
[
getKey: CD-ROM
getKey: honours
getKey: Interrupt
getKey: been
getKey: CD-ROM,
getKey: (r2
getKey: apm:
getKey: zone:
getKey: 0.000000]
getKey: 11.996107]
getKey: kB)
[
getKey: irq
getKey: UP
getKey: PnP
getKey: PCI:
getKey: 64
[
getKey: bind
getKey: a
getKey: configured
getKey: PS/2
getKey: sda:
getKey: ata2.00:
getKey: 1024
getKey: 2.10
getKey: 18.965267]
getKey: 34.650462]
getKey: Bridge
getKey: 4
getKey: blocksize
[
getKey: 2.11
[
getKey: memmap
[
getKey: bus
getKey: (reserved)
[
getKey: (Ubuntu
getKey: support
getKey: (reserved)
[
getKey: Protect
getKey: 12.050005]
getKey: (Driver
getKey: user-space
getKey: ->
getKey: PCI
getKey: @
getKey: your
getKey: (fee00000)
[
getKey: 4096
[
getKey: (on-line)
[
getKey: hash
getKey: Adam
getKey: 497972k
getKey: 12.879565]
getKey: 12.880363]
getKey: and
getKey: PM-Timer
getKey: ImExPS/2
getKey: kernel
getKey: data)
[
getKey: $Revision:
getKey: v1.12ac
[
getKey: 0022:561b
getKey: freed
[
getKey: standard
getKey: Play
getKey: emulation
getKey: irq
getKey: TCP
getKey: node
getKey: PNP:
getKey: Root
getKey: ->
getKey: 0.000000]
getKey: disk
[
getKey: as
getKey: hash
getKey: 000000000009fc00
getKey: route
getKey: Power
getKey: detected.
[
getKey: EISA:
getKey: version
getKey: 33.863025]
getKey: sd
getKey: 512-byte
getKey: 4096
getKey: Date:
getKey: PCI:
getKey: (API
getKey: loaded
getKey: RAMDISK
getKey: irq
getKey: caps:
getKey: DPO
getKey: ->
getKey: (2016k
getKey: 12.022907]
getKey: cache:
getKey: for
getKey: PnPBIOS:
getKey: max
getKey: hash
getKey: 2.0.6
getKey: 0
getKey: low)
getKey: [sda]
getKey: as
getKey: off
[
getKey: Disabled
getKey: entries:
getKey: .text
getKey: 11.939695]
getKey: data
getKey: 205552
[
getKey: :
getKey: to
getKey: 0
getKey: 0.000000]
getKey: 0.000000]
getKey: no
getKey: sda1,
getKey: 0.000000]
getKey: 0d
[
getKey: GSI
getKey: or
getKey: 205552
[
getKey: ata1:
getKey: 14
[
getKey: Enabling
getKey: Interrupt
getKey: caps:
getKey: &
getKey: Controller
getKey: manual
getKey: and
getKey: Generic
getKey: PFN
getKey: devices
[
getKey: 0.000000]
getKey: enabled
[
getKey: bare
getKey: serio:
getKey: primary
getKey: kernel
getKey: 12.000776]
getKey: CPU:
getKey: 3.20
[
getKey: a
getKey: 0xc03e3000
getKey: (supports
getKey: found
getKey: 0.000000]
getKey: 30.080050]
getKey: 13.384624]
getKey: protocol
getKey: swsusp
getKey: available.
[
getKey: Magic
getKey: Built
getKey: FDC
getKey: EISA
getKey: (bus
getKey: DMA
getKey: is
getKey: in
getKey: vmalloc
getKey: checksum
getKey: 0.000000]
getKey: to
getKey: enabled
getKey: Calibrating
getKey: -
getKey: 11.117121]
getKey: sd
getKey: Allocating
getKey: >
[
getKey: Time:
getKey: 32300000:cdcc0000)
[
getKey: EXT3-fs:
getKey: scsi
getKey: primary
getKey: sd
getKey: kernel
getKey: version
getKey: ver
getKey: routine..
getKey: socket
getKey: 11.225429]
getKey: image
getKey: 0:0:0:0:
getKey: layer
getKey: 36.947352]
getKey: routing
[
getKey: type
getKey: 34.663124]
getKey: as
getKey: unpacking
getKey: 6
getKey: VBOX
getKey: 17.796259]
getKey: Link
getKey: $
getKey: 7,
getKey: address
getKey: registered
[
getKey: 00000000
[
getKey: EISA
getKey: bytes)
[
getKey: pages
getKey: found
[
getKey: (gap:
getKey: Found
getKey: Registered
getKey: 18.361084]
getKey: 000E0000,
getKey: L2CAP
getKey: ACPI:
getKey: (order:
getKey: initialized
[
getKey: PFN
getKey: 2
getKey: 00000000
getKey: 12.049199]
getKey: sda2
getKey: link
getKey: 0.000000]
getKey: ACPI:
getKey: 18.360814]
getKey: ->
getKey: 0.000000]
getKey: 00
getKey: bytes)
[
getKey: Clocksource
getKey: bytes)
[
getKey: 13.373955]
getKey: HIGHMEM
getKey: dquot_6.5.1
[
getKey: enabled,
getKey: device
getKey: if
getKey: mode
[
getKey: level-triggered
[
getKey: 00000000fffc0000
getKey: 11.136483]
getKey: Sleep
getKey: 0.000000]
getKey: 12,
getKey: NET:
getKey: latency
getKey: Memory:
getKey: as
getKey: IRQ
getKey: even
getKey: 0000000000000000
getKey: initializing
getKey: Booting
getKey: NET:
getKey: 10
getKey: PCI:
getKey: 10
getKey: 10
[
getKey: batch:31
[
getKey: latency
getKey: lowmem
getKey: registered
[
getKey: at
getKey: type
getKey: (level,
getKey: 5
getKey: TCP
getKey: generic
getKey: 12.880406]
getKey: batch:0
[
getKey: *0,
getKey: protocol
getKey: INTL
getKey: mouse
getKey: Registered
getKey: 'hlt'
getKey: doesn't
getKey: PS/2
getKey: [LNKC]
getKey: input:
getKey: (battery
getKey: serio:
getKey: 0xfffff000
getKey: *11)
[
getKey: BIOS-e820:
getKey: 00000000
getKey: 0xC00E0000
getKey: Flags
getKey: ranges
[
getKey: paravirtualized
getKey: 15.383782]
getKey: Registered
getKey: ACPI:
getKey: HWalign=64,
getKey: FPU
getKey: 17.545604]
getKey: (gcc
getKey: 08
getKey: feature
getKey: the
getKey: CPU
getKey: sd
getKey: 32K
[
getKey: Detected
getKey: 802MB
getKey: 0.000000]
getKey: TCP:
getKey: 0:0:0:0:
getKey: workarounds.
[
getKey: up
getKey: (ACPI
getKey: 11.251642]
getKey: 16384
getKey: ATAPI:
getKey: XSDT
getKey: lo:
getKey: If
getKey: 322F0160,
getKey: initialized
[
getKey: ACPI:
getKey: 322F0030,
getKey: 0.000000]
getKey: processor
getKey: 11)
[
getKey: 2
[
getKey: 0xc02f8186
getKey: Attached
getKey: FUA
[
getKey: module.
[
getKey: PCI
getKey: Interrupt
getKey: 10.954195]
getKey: read-only
getKey: 18.361351]
getKey: Mode
getKey: (delta
getKey: 0000000032300000
getKey: (from
getKey: 0.000000]
getKey: From
getKey: it
getKey: [PWRF]
[
getKey: denied_mask="a"
getKey: noop
getKey: type=1505
getKey: (
getKey: 12.000800]
getKey: LIFO
getKey: protocol
getKey: kjournald
getKey: 12.869882]
getKey: bytes)
[
getKey: initialized"
getKey: 0.000000]
getKey: 18.414786]
getKey: registered
[
getKey: ACPI:
getKey: 364k
getKey: Write
getKey: image.
[
getKey: processor.
[
getKey: not
getKey: manager
getKey: device
getKey: 0:0:0:0:
getKey: pcnet32:
getKey: pcnet32:
getKey: ->
getKey: device
getKey: 11/10/108
[
getKey: 
getKey: table
getKey: Routing
getKey: work,
getKey: irq
getKey: vDSO
getKey: kernel
getKey: 17.465485]
getKey: to
getKey: Registered
getKey: pnp:
getKey: 00
[
getKey: sr
getKey: 38.772756]
getKey: Button
getKey: kernel
getKey: 1.0
getKey: /dev/sda5.
getKey: 21229568
getKey: bus
getKey: zone:
getKey: version
getKey: installed.

getKey: Adding
getKey: version
getKey: 32768
getKey: 27.Jun.2006
getKey: 11.995508]
getKey: 0
getKey: 2.5
getKey: Early
getKey: socket
getKey: isapnp:
getKey: 12.883228]
getKey: 11.117228]
getKey: Framework
getKey: Revision:
getKey: requested_mask="a"
getKey: If
getKey: Probing
getKey: 11.226390]
getKey: ffffe000.
[
getKey: initialized
[
getKey: 13.370423]
getKey: scsi
getKey: Resume
getKey: been
getKey: Disabled
getKey: 10.955594]
getKey: bmdma
getKey: 0x0001c000
getKey: mouse
getKey: HARDDISK,
getKey: Write
getKey: Compat
getKey: CD-ROM
getKey: S82078B
[
getKey: Enabling
getKey: 15.362758]
getKey: 17.476728]
getKey: IRQ
getKey: :
getKey: 1064
getKey: off
[
getKey: 16
[
getKey: sd
getKey: socket
getKey: 205552
getKey: it
getKey: unstable
getKey: allocate
getKey: port
getKey: HCI
getKey: at
getKey: PCI:
getKey: Mount-cache
getKey: cache:
getKey: 0.
[
getKey: 12.884841]
getKey: data:
getKey: 38.782474]
getKey: On
getKey: bytes)
[
getKey: overridden
getKey: I
getKey: freed
[
getKey: 38.748586]
getKey: name="/dev/tty"
getKey: 21229568
getKey: 11
getKey: :
getKey: (established
getKey: (prerelease)
getKey: 1.0,
getKey: sharing
getKey: 0xc0000000
getKey: ver
getKey: TCP
getKey: 0x000101f0
getKey: 7,
getKey: clocksource
getKey: 34.612029]
getKey: available.
[
getKey: :
getKey: pages
getKey: [\_SB_.PCI0._PRT]
[
getKey: device
getKey: Attached
getKey: Plug
getKey: 12.155171]
getKey: Bluetooth:
getKey: 13.354442]
getKey: family
getKey: *0,
getKey: apm:
getKey: /class/input/input0
[
getKey: 0x03
getKey: full-duplex
[
getKey: mapped
getKey: 12.054817]
getKey: Partition
getKey: MB)
[
getKey: registered
getKey: 24
getKey: ver
getKey: pnp
getKey: 11.253277]
getKey: starting.
getKey: IPv6
getKey: PCI:
getKey: sd
getKey: IRQ
getKey: PCI:
getKey: virtual
getKey: MB)
[
getKey: <
getKey: 12.000819]
getKey: 12.022978]
getKey: (FF)
getKey: to
getKey: io
getKey: AppArmor
getKey: ata2.00:
getKey: kB)
[
getKey: 919
getKey: Resume
getKey: reno
getKey: 000000000009fc00
getKey: to
getKey: IRQ
getKey: @
getKey: hardware
[
getKey: CPU0:
getKey: 322F01A0,
getKey: Real
getKey: (r4
getKey: ASL
getKey: table
getKey: tsc
getKey: of
getKey: acpi_pm
getKey: 12.880373]
getKey: Initializing
getKey: cards...
[
getKey: 12.054804]
getKey: 40000000
getKey: 18.301654]
getKey: 1
[
getKey: security
getKey: 17.731556]
getKey: 4
[
getKey: unregistered
[
getKey: with
getKey: Linux
getKey: initialized<5>audit(1228900151.756:2):
getKey: Port:
getKey: (
getKey: 0:0:0:0:
getKey: [sda]
getKey: sr0
[
getKey: Interrupt
getKey: disks
getKey: No
getKey: support
getKey: 0040
[
getKey: Registered
getKey: 00
[
getKey: filesystem
getKey: configuration
getKey: NET:
getKey: of
getKey: Mode
getKey: ACPI:
getKey: 0
getKey: #1
getKey: for
getKey: 00000000
getKey: NET:
getKey: table
getKey: VBOX
getKey: Failure
getKey: L2
getKey: 34.349040]
getKey: ACPI
[
getKey: Interrupt
getKey: resume
[
getKey: driver
getKey: 1
[
getKey: 4.1.2-16ubuntu2))
getKey: 12.859684]
getKey: 00000000
getKey: 0x0001c008
getKey: ->
getKey: installed.
[
getKey: Bluetooth:
getKey: configured
getKey: cfq
getKey: 13.373900]
getKey: FACS
getKey: (order:
getKey: cache:
getKey: (default)
[
getKey: io
getKey: support
getKey: /class/input/input2
[
getKey: Inode-cache
getKey: drive:
getKey: max
getKey: totalpages:
getKey: ACPI:
getKey: 0.000000]
getKey: 37.905288]
getKey: 1
getKey: used
getKey: 17.834683]
getKey: 58.393526]
getKey: 13.339585]
getKey: 12.863922]
getKey: in
getKey: IPI
getKey: Core(TM)2
getKey: max
getKey: 12.057263]
getKey: 0xff7fe000
getKey: ISA
getKey: pid=1131
[
getKey: 19.015610]
getKey: 00000000
getKey: 00000000322f0000
getKey: 13.330071]
getKey: Dquot-cache
getKey: Power
getKey: [LNKD]
getKey: 0000000100000000
getKey: Attached
getKey: initramfs...
getKey: 0.000000]
getKey: Ok.
[
getKey: VGA+
getKey: sg0
getKey: instruction...
getKey: input:
getKey: zone:
getKey: zonelists.
getKey: Limiting
getKey: BIOS
getKey: pkmap
getKey: 11.117519]
getKey: 11.233830]
getKey: used
getKey: S5)
[
getKey: as
getKey: 2.6.22-16.60-generic)
[
getKey: slot
getKey: 9
getKey: Slot
getKey: root=UUID=40ed9130-47d5-4953-b816-b72acf18a5c1
getKey: present.
[
getKey: 00000000
getKey: seconds
[
getKey: for
getKey: bus
getKey: pnp:
getKey: found.
[
getKey: 18.361463]
getKey: vboxadd:
getKey: 1.16ac)
[
getKey: 38.748241]
getKey: i8042
getKey: failed.
[
getKey: initramfs...
getKey: ACPI:
getKey: enabled
getKey: ffffd000
getKey: init,
getKey: established
getKey: loaded
getKey: [sda]
getKey: 18140k
getKey: Look
getKey: 00
getKey: sr
getKey: 12.880383]
getKey: low)
getKey: BIOS-e820:
getKey: cubic
getKey: LIFO
getKey: or
getKey: 18.360799]
getKey: Time
getKey: Play
getKey: Button
getKey: 12.052630]
getKey: 11.117402]
getKey: PQ:
getKey: error,
getKey: done
[
getKey: save
getKey: Nodes=1
[
getKey: 1572864
getKey: for
getKey: Cannot
getKey: 0.000000]
getKey: Mon
getKey: PHY
getKey: ACPI:
getKey: alternatives:
getKey: 15.403450]
getKey: 32K,
getKey: 3a
getKey: 2.21
getKey: Switched
getKey: 0.000000]
getKey: Explorer
getKey: driver
getKey: found
[
getKey: L1
getKey: 0.000000]
getKey: at
getKey: enabled,
getKey: ACPI
getKey: 18.301672]
getKey: IRQ
getKey: AT
getKey: 11)
getKey: Link
getKey: init
[
getKey: [SLPF]
[
getKey: using
getKey: using
getKey: Checking
getKey: 13.253682]
getKey: ACPI:
getKey: 0024
getKey: 13.344898]
getKey: version
getKey: at
getKey: 205552
[
getKey: 12.050154]
getKey: LBA
getKey: Interrupt
getKey: (IRQs
getKey: Button
getKey: io
getKey: initialized
[
getKey: ata2:
getKey: Freeing
getKey: 131072
getKey: 0.000000]
getKey: BIOS-e820:
getKey: .init
getKey: (IRQs
getKey: used
[
getKey: 1.2
getKey: 322F0060,
getKey: 078bf3bf
getKey: entries:
getKey: 8250/16550
getKey: hash
getKey: (order:
getKey: 11.226285]
getKey: active
getKey: input:
getKey: CPUs
[
getKey: 47.501465]
getKey: connection
getKey: up,
getKey: Write
getKey: ->
getKey: PATA
getKey: PCI
getKey: PIC
getKey: by
getKey: ACPI:
getKey: hash
getKey: 0.000000]
getKey: the
getKey: 12.052617]
getKey: 1
getKey: 0c00)
[
getKey: Direct-Access
getKey: present.
[
getKey: supervisor
getKey: -
getKey: up
getKey: OK.
[
getKey: PCI
getKey: 38.772772]
getKey: 0.000000]
getKey: (r1
getKey: ACPI:
getKey: 10
getKey: has
getKey: ACPI:
getKey: 12.145937]
getKey: eisa.0
[
getKey: ro
getKey: driver
[
getKey: 18.361449]
getKey: Interpreter
getKey: Link
getKey: entries:
getKey: 5
getKey: 65536)
[
getKey: 18.297994]
getKey: hardware
getKey: 11
[
getKey: (
getKey: 0x00010170
getKey: 0
getKey: PNP
[
getKey: 10
[
getKey: processor
getKey: 9
getKey: VBOX
getKey: 18.302040]
getKey: mice
[
getKey: cache:
getKey: from
getKey: PQ:
getKey: restore...
getKey: registered
[
getKey: 0.000000]
getKey: 61)
[
getKey: bit
getKey: TTY
getKey: 17.472222]
getKey: 0x00010376
getKey: pages
getKey: no
getKey: 8,
getKey: 5
getKey: extents:1
getKey: 12.059690]
getKey: 13.381936]
getKey: CPU:
getKey: cmd
getKey: scheduler
getKey: [LNKA]
getKey: ata1.00:
getKey: hash
getKey: ATA-6:
getKey: Total
getKey: PCI
getKey: Failure
getKey: 7035k
getKey: 0
getKey: Dentry
getKey: 18.414819]
getKey: Clock
getKey: Sense:
getKey: 3a
getKey: 
[
getKey: 39.757912]
getKey: hang
getKey: ata_piix
[
getKey: Looking
getKey: PCnet/FAST
getKey: audit:
getKey: FUA
[
getKey: not
getKey: 0x00010004)
[
getKey: entries:
getKey: RAM
getKey: enabled
getKey: 11.116802]
getKey: scsi
getKey: PCI
getKey: by
getKey: APIC
getKey: SMP
getKey: 0.000000]
getKey: i8042
getKey: audit(1228907376.819:3):
getKey: on
getKey: Sleep
getKey: 0.000000]
getKey: Write
getKey: 13.375408]
getKey: SCSI
getKey: Checking
getKey: journal
[
getKey: map:
[
getKey: Using
getKey: 11.948548]
getKey: [sda]
getKey: sr0:
getKey: 4096
getKey: Time:
getKey: 0
[
getKey: 1024
getKey: D
getKey: MinObjects=4,
getKey: 18.301637]
getKey: 18.301883]
getKey: input:
getKey: Button
getKey: 0.000000]
getKey: Bluetooth:
getKey: 364k
getKey: bus
getKey: resource
getKey: 712
getKey: Attached
getKey: ACPI:
getKey: timer
getKey: a
getKey: "pci=routeirq".
getKey: VBOXFACP
getKey: at
getKey: SMP
getKey: resolution
getKey: bus
getKey: 11.226531]
getKey: Mouse
getKey: DMA
getKey: ACPI:
getKey: After
getKey: physical
getKey: 0:0:0:0:
getKey: 64
[
getKey: scsi1
getKey: PM:
getKey: port
getKey: 2.8
[
getKey: swsusp:
getKey: layout:
[
getKey: DMA
getKey: across:497972k
[
getKey: 38.748559]
getKey: info="AppArmor
getKey: mode
getKey: 12.028759]
getKey: device
getKey: 364
getKey: BIOS-e820:
getKey: 12.879724]
getKey: at
getKey: early_node_map[1]
getKey: of
getKey: sg1
getKey: HighMem
getKey: 13.353014]
getKey: disabled.
[
getKey: 12.048707]
getKey: 17.731576]
getKey: cmd
getKey: Interrupt
getKey: 9:09:09
getKey: last
getKey: [sda]
getKey: write-combining
[
getKey: pcnet32:
getKey: hash
getKey: ANSI:
getKey: Table
getKey: doesn't
getKey: disk
getKey: cache:
getKey: (FF)
getKey: Belay
[
getKey: Extensions
[
getKey: memory:
getKey: by
getKey: Freeing
getKey: Attempting
getKey: Play
getKey: 21229568
getKey: reserved
[
getKey: 37.746739]
getKey: :
getKey: mapped
getKey: initialized
[
getKey: No
getKey: 30.270504]
getKey: (order:
getKey: AppArmor:
getKey: kB)
[
getKey: all
getKey: 11.956714]
getKey: unmasked
getKey: zone:
getKey: 2008
getKey: hardware
getKey: mtrr:
getKey: capabilities
getKey: 00F4
getKey: 0000:00:01.1
getKey: 15
[
getKey: 32
getKey: local
getKey: 0.000000]
getKey: *10
getKey: UDMA/133
[
getKey: pci
getKey: type
getKey: routing
[
getKey: Setting
getKey: setting
getKey: scheduler
getKey: RFCOMM
getKey: 0.000000]
getKey: IRQ
getKey: Floppy
getKey: entries:
getKey: initialized
[
getKey: Boot
getKey: PCI
getKey: ->
getKey: tables
getKey: (2016
getKey: reported
getKey: mounted
getKey: 47.502139]
getKey: in
getKey: as
getKey: as
getKey: cards.
[
getKey: -
getKey: Link
getKey: for
getKey: Bluetooth:
getKey: 00000140
getKey: 0,
getKey: table
getKey: (r1
getKey: scsi
getKey: L1
getKey: (FF)
getKey: ata1.00:
getKey: PCI
getKey: for
getKey: transfers.
[
getKey: 31
[
getKey: ppdev:
getKey: 18.201352]
getKey: mwait
getKey: interval
getKey: 8:5
[
getKey: 0xff800000
getKey: HCI
getKey: Link
getKey: PnP
getKey: ordered
getKey: enabled,
getKey: 4064
getKey: 0
getKey: drive(s):
getKey: at
getKey: layer
getKey: 18.305260]
getKey: 0000:00:01.1:
getKey: Disk
getKey: CD-ROM
getKey: ACPI:
getKey: 0000:00:04.0[A]
getKey: to
getKey: io
getKey: table
getKey: APIC!
[
getKey: parport_pc
getKey: 802
getKey: 11.232873]
getKey: 0x60,0x64
getKey: 1755.856
getKey: timer
getKey: 1.8
[
getKey: keyboard
getKey: (level,
getKey: splash
[
getKey: 0x60,0x64
getKey: table
getKey: 12.012497]
getKey: -
getKey: up
getKey: as
getKey: 0:0:0:0:
getKey: 11)
getKey: 0.000000]
getKey: 5
getKey: 1:0:0:0:
getKey: 0:0:0:0:
getKey: FACP
getKey: (buildd@rothera)
getKey: switching
getKey: TCP
getKey: 34.479736]
getKey: to
getKey: 11.
[
getKey: 8
[
getKey: 0xfff4d000
getKey: Successfully
getKey: 00:05:
getKey: 00000008
getKey: 9
getKey: doesn't
getKey: available
getKey: version
getKey: sectors
getKey: scsi
getKey: L2CAP
getKey: 12.022942]
getKey: 0xf22f0000
getKey: 203947
[
getKey: max
getKey: audit(1228900149.256:1):
getKey: HARDDISK
getKey: 65536
getKey: for
getKey: 11
getKey: enabled,
getKey: DSDT
[
getKey: Console:
getKey: routers
getKey: 0.000000]
getKey: motherboard
getKey: specific
getKey: layer
getKey: 002C
getKey: 37.097202]
getKey: 00000000
getKey: VBOX
getKey: is
getKey: PCI:
getKey: ACPI:
getKey: profile="/usr/sbin/cupsd"
[
getKey: (lpj=7153176)
[
getKey: level-triggered
[
getKey: RSDP
getKey: isapnp:
getKey: S0
getKey: ata1.00:
getKey: Zone
getKey: mode...
getKey: 0xffc00000
getKey: assigned
getKey: -
getKey: PCI
getKey: Interrupt
getKey: interrupt
getKey: 00
getKey: 0
[
getKey: AC
getKey: disabled.
[
getKey: xa/form2
getKey: setting
getKey: idle
getKey: 0xc03dde84
getKey: with
getKey: command
getKey: setting
getKey: (interface
getKey: Setting
getKey: revision
getKey: 20070929
getKey: RFCOMM
getKey: 11.233493]
getKey: 79C973
[
getKey: at
getKey: 12.095163]
getKey: 31.381378]
getKey: ACPI
getKey: (10870
getKey: (disabled)
[
getKey: 11.775719]
getKey: 18.965292]
getKey: 00000000322f0000
getKey: d3
getKey: 0:0:0:0:
getKey: -
getKey: Duo
getKey: Using
getKey: Sense:
getKey: protocol
getKey: Bluetooth:
getKey: revision
getKey: BIOS-e820:
getKey: irq
getKey: configured
getKey: CPU:
getKey: :
getKey: line:
getKey: Write
getKey: initialized:
getKey: libata
getKey: ACPI
getKey: 17.498087]
getKey: -
getKey: Nov
getKey: 00000000000f0000
getKey: 0.000000]
getKey: done.
[
getKey: driver
getKey: Protect
getKey: PCI
getKey: with
getKey: IRQ
getKey: 0.000000]
getKey: 078bf3bf
getKey: sd
getKey: 726k
[
getKey: 12.136549]
getKey: (4096
getKey: 11.234763]
getKey: 262144
getKey: 128:
getKey: [sda]
getKey: timer
getKey: SMP
getKey: /class/input/input1
[
getKey: 919k
getKey: type
getKey: ACPI
getKey: 30.072956]
getKey: version
getKey: in
getKey: Hash
getKey: [LNKB]
getKey: [
getKey: 161.537755]
getKey: [sda]
getKey: Activating
getKey: ACPI:
getKey: 37.905264]
getKey: FS
getKey: ata_piix
getKey: loaded.
[
getKey: Order=0-1,
getKey: 18.361638]
getKey: 131072
getKey: 3576.58
getKey: highmem)
[
getKey: 0.000000]
getKey: video
getKey: 10
getKey: number:
getKey: exception
getKey: ACPI:
getKey: on
getKey: entries:
getKey: 803468k/822208k
getKey: try
getKey: 31.251176]
getKey: Support
getKey: vboxvfs:
getKey: 12
[
getKey: signature
getKey: 12.883185]
getKey: 32x/32x
getKey: 61)
[
getKey: zone:
getKey: 11.117686]
getKey: 0x00010004)
[
getKey: memory:
getKey: sd
getKey: ACPI:
getKey: devices
getKey: 0000:00:02.0
[
getKey: bus=0
[
getKey: is
getKey: 12.145411]
getKey: internal
getKey: Set
getKey: T5550
getKey: EISA:
getKey: III
getKey: socket
getKey: 1.90
getKey: 11.233912]
getKey: DSDT
getKey: eth0:
getKey: (Ubuntu
getKey: 11.117286]
getKey: BIOS-provided
getKey: bytes)
[
getKey: checking
getKey: -866282205
getKey: entry
getKey: PnP
getKey: clocksource
getKey: 0.000000]
getKey: ACPI:
getKey: 0.000000]
getKey: lp:
getKey: EXT3
getKey: 13.345649]
getKey: registered
getKey: 0x000103f6
getKey: Bluetooth:
getKey: for
getKey: Privacy
getKey: NET:
getKey: Probing
getKey: memmap
[
getKey: 43.327059]
getKey: starting
getKey: PCI:
getKey: version
getKey: VBOXBIOS
getKey: and
getKey: 4096
getKey: Driver
getKey: VBOX
getKey: IRQ
getKey: 38.782783]
getKey: port
getKey: present)
[
getKey: 1.44M
[
getKey: code
[
getKey: 12.049472]
getKey: netlink
getKey: 0:0:0:0:
getKey: EC
getKey: 18:28:27
getKey: alternatives:
getKey: driver
getKey: if
getKey: stepping
getKey: DMA
getKey: scsi0
getKey: common
getKey: 5
[
getKey: (order:
getKey: registering
getKey: 12.882930]
getKey: 4:357:171
[
getKey: operation="inode_permission"
getKey: Translated
getKey: 18.965686]
getKey: (10870
getKey: PCI/PCI
getKey: Priority:-1
getKey: 5
[
getKey: 11.957230]
getKey: zone:
getKey: MB)
[
getKey: 12.145953]
getKey: PCI
getKey: generic
getKey: (order:
getKey: Using
getKey: 512-byte
getKey: on
getKey: HighMem
getKey: GMT
getKey: 199
getKey: swap
getKey: Setting
getKey: 0xc043e000
getKey: Entering
getKey: 161.533783]
getKey: sectors
getKey: device
getKey: [sda]
getKey: SELinux:
getKey: capabilities
getKey: 1.83GHz
getKey: module.
[
getKey: resources
getKey: NET:
getKey: Scanning
getKey: for
getKey: 0.000000]
getKey: 20070126
[
getKey: family
getKey: 11.770555]
getKey: 11.774600]
getKey: hash
getKey: 00
getKey: 20050309)
[
getKey: registered
[
getKey: 5
[
getKey: 30.123521]
getKey: Registered
getKey: ACPI:
getKey: 18.359061]
getKey: devices
getKey: [LNKC]
getKey: 0
getKey: [AC]
getKey: freed
[
getKey: VBOXXSDT
getKey: Freeing
getKey: ata_piix
[
getKey: BIOS-e820:
getKey: scheduler
getKey: 11.811764]
getKey: 11k
getKey: 13.374175]
getKey: (usable)
[
getKey: of
getKey: UDMA/133
[
getKey: PCI
getKey: multi
getKey: No-Shortcut
getKey: for
getKey: [LNKC]
getKey: VBOX
getKey: 12.143606]
getKey: Bluetooth:
getKey: 1:0:0:0:
getKey: 27
getKey: used
getKey: 0
getKey: ACPI:
getKey: 0
getKey: for
getKey: sd
getKey: VBOX
getKey: ACPI:
getKey: DMA
getKey: VFS:
getKey: AUX
getKey: 0xf3000000
getKey: 0200
getKey: type
getKey: WP
getKey: CD-ROM
getKey: SLUB:
getKey: CPU:
getKey: 11.806347]
getKey: (FF)
getKey: 1,12
[
getKey: 11.117344]
getKey: 0000000000100000
getKey: device
getKey: family
getKey: Link
getKey: sda1
getKey: 7f
getKey: Disabled
getKey: [PCI0]
getKey: Brought
getKey: 10.955070]
getKey: 12.050044]
getKey: 9
getKey: 20
[
getKey: kB)
[
getKey: CPUs=1,
getKey: dock
getKey: table
getKey: 10
[
getKey: 12.597012]
getKey: bmdma
getKey: (0000:00)
[
getKey: BIOS
getKey: 0k
getKey: boot.
[
getKey: registering
getKey: 0,
getKey: PID
getKey: security
getKey: cache
getKey: ctl
getKey: RAM
getKey: Kernel
getKey: 30.072973]
getKey: -
getKey: tsc
getKey: at
getKey: UDMA/33
getKey: 2.11
[
getKey: fuse
getKey: family
getKey: type=1503
getKey: unused
getKey: 5,
getKey: 11.325291]
getKey: 0:0:0:0:
getKey: 0xfadf0,
getKey: 199883
getKey: ports,
getKey: DSDT
getKey: 1.0,
getKey: 1
getKey: Uniform
getKey: 19.015574]
getKey: 38.748572]
getKey: RFCOMM
getKey: 12.031041]
getKey: ACPI.
[
getKey: tsbogend@alpha.franken.de
[
getKey: 80x25
[
getKey: entries:
getKey: 12.054437]
getKey: 13.385502]
getKey: subsystem
getKey: Plug
getKey: DMI
getKey: 18.401339]
getKey: 34.599933]
getKey: ranges:
[
getKey: at
getKey: input:
getKey: 131072
getKey: and
getKey: SIMD
getKey: VBOX
getKey: 18.281710]
getKey: 131072
getKey: initrd
getKey: generic
getKey: cache
getKey: Link
getKey: [LNKD]
getKey: file
getKey: GSI
getKey: present
[
getKey: 38.782797]
getKey: is
getKey: UDMA/33
[
getKey: protocol
getKey: )
[
getKey: 4.1.3
getKey: (IRQs
getKey: 11.117460]
getKey: -
getKey: memory
getKey: on
getKey: support...
getKey: 0.000000]
getKey: ANSI:
getKey: 11.234487]
getKey: 18.361664]
getKey: Normal
getKey: 65536
getKey: /DSDT.aml
getKey: Normal
getKey: 12.044336]
getKey: eth0:
getKey: 16
getKey: 0:0:0:0:
getKey: After
getKey: ACPI:
getKey: KBD
getKey: Link
getKey: anticipatory
getKey: 65536K
getKey: scsi3-mmc
getKey: family
getKey: 18.434437]
getKey: 0000:00:03.0
getKey: 11.117169]
getKey: 17.732585]
getKey: 0x60,0x64
getKey: all
getKey: PM:
getKey: (
getKey: Registered
getKey: 6,
getKey: initramfs...
getKey: sd
getKey: report
[
getKey: BogoMIPS
getKey: 12.057275]
getKey: ACPI:
getKey: ACPI:
getKey: 17.498143]
getKey: Bluetooth:
getKey: 13.374786]
getKey: Successfully
getKey: sda5
getKey: 17.482122]
getKey: enabled
[
getKey: scheduler
getKey: protocol
getKey: bytes)
[
getKey: Commit
getKey: 5
getKey: (order
getKey: 1.0
getKey: size
getKey: Linux
getKey: [BAT0]
getKey: pages,
getKey: fast
getKey: family
getKey: Detected
getKey: (
getKey: FPU
getKey: family
getKey: PCI:
getKey: Security
getKey: entries:
getKey: Interrupt
getKey: 18.305393]
getKey: 1:0:0:0:
getKey: Serial:
getKey: 18.045682]
getKey: 1
getKey: data,
getKey: is
getKey: cards_found.
[
getKey: deadline
getKey: 524288
getKey: 17.497737]
getKey: doesn't
getKey: 0xc02f8186
getKey: cache:
getKey: loaded
getKey: Checking
getKey: read
getKey: 0x4008
[
getKey: ACPI:
getKey: 0MB
getKey: protecting
getKey: ->
getKey: PATA
getKey: /class/input/input4
[
getKey: Time:
getKey: colour
getKey: RSDP
getKey: ns)
[
getKey: SCSI
getKey: helps,
getKey: hardware
getKey: tray
[
getKey: :
getKey: 0xc020,
getKey: 11.233595]
getKey: ELCR
getKey: PCnet/FAST
getKey: threads.
[
getKey: UDMA/33
getKey: NET:
getKey: 18.965284]
getKey: pid=4223
getKey: high
getKey: 1573
getKey: (IRQs
getKey: 18.415836]
getKey: ACPI:
getKey: ATA
getKey: pnp
getKey: 1
getKey: fd0
getKey: version
getKey: mice:
getKey: (usable)
[
getKey: PCI
getKey: 0.000000]
getKey: 12.049661]
getKey: Normal
getKey: memmap
[
getKey: initialized
[
getKey: ACPI:
getKey: registered
[
getKey: registered
[
getKey: Core
getKey: Found
getKey: quiet
getKey: done.
[
getKey: pages
getKey: but
getKey: IP
getKey: SMP
getKey: 33.930895]
getKey: (interface
getKey: pcnet32.c:v1.33
getKey: this
getKey: 0000000000100000
getKey: 17.498160]
getKey: 2
getKey: Genslabs=22,
getKey: CPU#0
[
getKey: fixmap
getKey: MB)
[
getKey: 2048K
[
getKey: 30.072986]
getKey: Battery
getKey: 0
getKey: CPU
getKey: IO
getKey: 18.301777]
getKey: 13.329504]
getKey: Core
getKey: MHz
getKey: /class/input/input3
[
getKey: pages,
getKey: has
getKey: identify,
getKey: button
getKey: code,
getKey: layer
getKey: 4e
getKey: 31.780242]
getKey: pages:
getKey: 11
[
getKey: :
getKey: 0000:00:03.0[A]
getKey: 0
[
getKey: Intel(R)
getKey: Adapter
getKey: (reserved)
[
getKey: add_active_range(0,
getKey: 00000000
[
getKey: at
getKey: -
getKey: reserved,
getKey: 2.6.22-16-generic
getKey: parallel
getKey: Registered
getKey: [PNP0303:PS2K,PNP0f03:PS2M]
getKey: is
[
getKey: IRQ
getKey: Plug
getKey: :
getKey: 1
[
getKey: sectors,
getKey: [sda]
getKey: entries
getKey: 17
[
getKey: table
getKey: 2.0.6
getKey: .data
getKey: read
getKey: =
getKey: ctl
getKey: family
getKey: -
getKey: ASL
getKey: v0.97
getKey: PCI
getKey: 37.617308]
getKey: III
getKey: (c)
getKey: ACPI:
getKey: 205552)
getKey: 00000000000a0000
getKey: 10
getKey: LOWMEM
getKey: bind
getKey: 13.352786]
getKey: and
getKey: 0:
getKey: 0.000000]
getKey: delay
getKey: protocol
getKey: [LNKD]
getKey: monitor/mwait
getKey: DPO
getKey: kB)
[
getKey: EC:
getKey: quotas
getKey: 00
getKey: resources
[
getKey: 79C973
getKey: init
getKey: 00)
[
getKey: 11.233697]
getKey: 18.435004]
getKey: 256
getKey: eth0:
getKey: -
getKey: mode.
[
getKey: v1.0.0
getKey: found.
[
getKey: type
getKey: 512
[
getKey: 100Mbps,
getKey: ACPI:
getKey: cache:
getKey: 0.000000]
getKey: 7.8)
[
getKey: UDMA/33
[
getKey: inits,
getKey: 00000008
getKey: NET:
getKey: 524288
getKey: 0xc0100000
getKey: is
getKey: direct
getKey: initialized
[
getKey: ->
getKey: post
getKey: registered
[
getKey: Using
getKey: 13.374757]
getKey: -
getKey: Macintosh
getKey: protocol
getKey: 0.000000]
getKey: 205552
[
getKey: CD-ROM
getKey: honours
getKey: Interrupt
getKey: been
getKey: CD-ROM,
getKey: (r2
getKey: apm:
getKey: zone:
getKey: 0.000000]
getKey: 11.996107]
getKey: kB)
[
getKey: irq
getKey: UP
getKey: PnP
getKey: PCI:
getKey: 64
[
getKey: bind
getKey: a
getKey: configured
getKey: PS/2
getKey: sda:
getKey: ata2.00:
getKey: 1024
getKey: 2.10
getKey: 18.965267]
getKey: 34.650462]
getKey: Bridge
getKey: 4
getKey: blocksize
[
getKey: 2.11
[
getKey: memmap
[
getKey: bus
getKey: (reserved)
[
getKey: (Ubuntu
getKey: support
getKey: (reserved)
[
getKey: Protect
getKey: 12.050005]
getKey: (Driver
getKey: user-space
getKey: ->
getKey: PCI
getKey: @
getKey: your
getKey: (fee00000)
[
getKey: 4096
[
getKey: (on-line)
[
getKey: hash
getKey: Adam
getKey: 497972k
getKey: 12.879565]
getKey: 12.880363]
getKey: and
getKey: PM-Timer
getKey: ImExPS/2
getKey: kernel
getKey: data)
[
getKey: $Revision:
getKey: v1.12ac
[
getKey: 0022:561b
getKey: freed
[
getKey: standard
getKey: Play
getKey: emulation
getKey: irq
getKey: TCP
getKey: node
getKey: PNP:
getKey: Root
getKey: ->
getKey: 0.000000]
getKey: disk
[
getKey: as
getKey: hash
getKey: 000000000009fc00
getKey: route
getKey: Power
getKey: detected.
[
getKey: EISA:
getKey: version
getKey: 33.863025]
getKey: sd
getKey: 512-byte
getKey: 4096
getKey: Date:
getKey: PCI:
getKey: (API
getKey: loaded
getKey: RAMDISK
getKey: irq
getKey: caps:
getKey: DPO
getKey: ->
getKey: (2016k
getKey: 12.022907]
getKey: cache:
getKey: for
getKey: PnPBIOS:
getKey: max
getKey: hash
getKey: 2.0.6
getKey: 0
getKey: low)
getKey: [sda]
getKey: as
getKey: off
[
getKey: Disabled
getKey: entries:
getKey: .text
getKey: 11.939695]
getKey: data
getKey: 205552
[
getKey: :
getKey: to
getKey: 0
getKey: 0.000000]
getKey: 0.000000]
getKey: no
getKey: sda1,
getKey: 0.000000]
getKey: 0d
[
getKey: GSI
getKey: or
getKey: 205552
[
getKey: ata1:
getKey: 14
[
getKey: Enabling
getKey: Interrupt
getKey: caps:
getKey: &
getKey: Controller
getKey: manual
getKey: and
getKey: Generic
getKey: PFN
getKey: devices
[
getKey: 0.000000]
getKey: enabled
[
getKey: bare
getKey: serio:
getKey: primary
getKey: kernel
getKey: 12.000776]
getKey: CPU:
getKey: 3.20
[
getKey: a
getKey: 0xc03e3000
getKey: (supports
getKey: found
getKey: 0.000000]
getKey: 30.080050]
getKey: 13.384624]
getKey: protocol
getKey: swsusp
getKey: available.
[
getKey: Magic
getKey: Built
getKey: FDC
getKey: EISA
getKey: (bus
getKey: DMA
getKey: is
getKey: in
getKey: vmalloc
getKey: checksum
getKey: 0.000000]
getKey: to
getKey: enabled
getKey: Calibrating
getKey: -
getKey: 11.117121]
getKey: sd
getKey: Allocating
getKey: >
[
getKey: Time:
getKey: 32300000:cdcc0000)
[
getKey: EXT3-fs:
getKey: scsi
getKey: primary
getKey: sd
getKey: kernel
getKey: version
getKey: ver
getKey: routine..
getKey: socket
getKey: 11.225429]
getKey: image
getKey: 0:0:0:0:
getKey: layer
getKey: 36.947352]
getKey: routing
[
getKey: type
getKey: 34.663124]
getKey: as
getKey: unpacking
getKey: 6
getKey: VBOX
getKey: 17.796259]
getKey: Link
getKey: $
getKey: 7,
getKey: address
getKey: registered
[
getKey: 00000000
[
getKey: EISA
getKey: bytes)
[
getKey: pages
getKey: found
[
getKey: (gap:
getKey: Found
getKey: Registered
getKey: 18.361084]
getKey: 000E0000,
getKey: L2CAP
getKey: ACPI:
getKey: (order:
getKey: initialized
[
getKey: PFN
getKey: 2
getKey: 00000000
getKey: 12.049199]
getKey: sda2
getKey: link
getKey: 0.000000]
getKey: ACPI:
getKey: 18.360814]
getKey: ->
getKey: 0.000000]
getKey: 00
getKey: bytes)
[
getKey: Clocksource
getKey: bytes)
[
getKey: 13.373955]
getKey: HIGHMEM
getKey: dquot_6.5.1
[
getKey: enabled,
getKey: device
getKey: if
getKey: mode
[
getKey: level-triggered
[
getKey: 00000000fffc0000
getKey: 11.136483]
getKey: Sleep
getKey: 0.000000]
getKey: 12,
getKey: NET:
getKey: latency
getKey: Memory:
getKey: as
getKey: IRQ
getKey: even
getKey: 0000000000000000
getKey: initializing
getKey: Booting
getKey: NET:
getKey: 10
getKey: PCI:
getKey: 10
getKey: 10
[
getKey: batch:31
[
getKey: latency
getKey: lowmem
getKey: registered
[
getKey: at
getKey: type
getKey: (level,
getKey: 5
getKey: TCP
getKey: generic
getKey: 12.880406]
getKey: batch:0
[
getKey: *0,
getKey: protocol
getKey: INTL
getKey: mouse
getKey: Registered
getKey: 'hlt'
getKey: doesn't
getKey: PS/2
getKey: [LNKC]
getKey: input:
getKey: (battery
getKey: serio:
getKey: 0xfffff000
getKey: *11)
[
getKey: BIOS-e820:
getKey: 00000000
getKey: 0xC00E0000
getKey: Flags
getKey: ranges
[
getKey: paravirtualized
getKey: 15.383782]
getKey: Registered
getKey: ACPI:
getKey: HWalign=64,
getKey: FPU
getKey: 17.545604]
getKey: (gcc
getKey: 08
getKey: feature
getKey: the
getKey: CPU
getKey: sd
getKey: 32K
[
getKey: Detected
getKey: 802MB
getKey: 0.000000]
getKey: TCP:
getKey: 0:0:0:0:
getKey: workarounds.
[
getKey: up
getKey: (ACPI
getKey: 11.251642]
getKey: 16384
getKey: ATAPI:
getKey: XSDT
getKey: lo:
getKey: If
getKey: 322F0160,
getKey: initialized
[
getKey: ACPI:
getKey: 322F0030,
getKey: 0.000000]
getKey: processor
getKey: 11)
[
getKey: 2
[
getKey: 0xc02f8186
getKey: Attached
getKey: FUA
[
getKey: module.
[
getKey: PCI
getKey: Interrupt
getKey: 10.954195]
getKey: read-only
getKey: 18.361351]
getKey: Mode
getKey: (delta
getKey: 0000000032300000
getKey: (from
getKey: 0.000000]
getKey: From
getKey: it
getKey: [PWRF]
[
getKey: denied_mask="a"
getKey: noop
getKey: type=1505
getKey: (
getKey: 12.000800]
getKey: LIFO
getKey: protocol
getKey: kjournald
getKey: 12.869882]
getKey: bytes)
[
getKey: initialized"
getKey: 0.000000]
getKey: 18.414786]
getKey: registered
[
getKey: ACPI:
getKey: 364k
getKey: Write
getKey: image.
[
getKey: processor.
[
getKey: not
getKey: manager
getKey: device
getKey: 0:0:0:0:
getKey: pcnet32:
getKey: pcnet32:
getKey: ->
getKey: device
getKey: 11/10/108
[
getKey: 
getKey: table
getKey: Routing
getKey: work,
getKey: irq
getKey: vDSO
getKey: kernel
getKey: 17.465485]
getKey: to
getKey: Registered
getKey: pnp:
getKey: 00
[
getKey: sr
getKey: 38.772756]
getKey: Button
getKey: kernel
getKey: 1.0
getKey: /dev/sda5.
getKey: 21229568
getKey: bus
getKey: zone:
getKey: version
getKey: installed.

getKey: Adding
getKey: version
getKey: 32768
getKey: 27.Jun.2006
getKey: 11.995508]
getKey: 0
getKey: 2.5
getKey: Early
getKey: socket
getKey: isapnp:
getKey: 12.883228]
getKey: 11.117228]
getKey: Framework
getKey: Revision:
getKey: requested_mask="a"
getKey: If
getKey: Probing
getKey: 11.226390]
getKey: ffffe000.
[
getKey: initialized
[
getKey: 13.370423]
getKey: scsi
getKey: Resume
getKey: been
getKey: Disabled
getKey: 10.955594]
getKey: bmdma
getKey: 0x0001c000
getKey: mouse
getKey: HARDDISK,
getKey: Write
getKey: Compat
getKey: CD-ROM
getKey: S82078B
[
getKey: Enabling
getKey: 15.362758]
getKey: 17.476728]
getKey: IRQ
getKey: :
getKey: 1064
getKey: off
[
getKey: 16
[
getKey: sd
getKey: socket
getKey: 205552
getKey: it
getKey: unstable
getKey: allocate
getKey: port
getKey: HCI
getKey: at
getKey: PCI:
getKey: Mount-cache
getKey: cache:
getKey: 0.
[
getKey: 12.884841]
getKey: data:
getKey: 38.782474]
getKey: On
getKey: bytes)
[
getKey: overridden
getKey: I
getKey: freed
[
getKey: 38.748586]
getKey: name="/dev/tty"
getKey: 21229568
getKey: 11
getKey: :
getKey: (established
getKey: (prerelease)
getKey: 1.0,
getKey: sharing
getKey: 0xc0000000
getKey: ver
getKey: TCP
getKey: 0x000101f0
getKey: 7,
getKey: clocksource
getKey: 34.612029]
getKey: available.
[
getKey: :
getKey: pages
getKey: [\_SB_.PCI0._PRT]
[
getKey: device
getKey: Attached
getKey: Plug
getKey: 12.155171]
getKey: Bluetooth:
getKey: 13.354442]
getKey: family
getKey: *0,
getKey: apm:
getKey: /class/input/input0
[
getKey: 0x03
getKey: full-duplex
[
getKey: mapped
getKey: 12.054817]
getKey: Partition
getKey: MB)
[
getKey: registered
getKey: 24
getKey: ver
getKey: pnp
getKey: 11.253277]
getKey: starting.
getKey: IPv6
getKey: PCI:
getKey: sd
getKey: IRQ
getKey: PCI:
getKey: virtual
getKey: MB)
[
getKey: <
getKey: 12.000819]
getKey: 12.022978]
getKey: (FF)
getKey: to
getKey: io
getKey: AppArmor
getKey: ata2.00:
getKey: kB)
[
getKey: 919
getKey: Resume
getKey: reno
getKey: 000000000009fc00
getKey: to
getKey: IRQ
getKey: @
getKey: hardware
[
getKey: CPU0:
getKey: 322F01A0,
getKey: Real
getKey: (r4
getKey: ASL
getKey: table
getKey: tsc
getKey: of
getKey: acpi_pm
getKey: 12.880373]
getKey: Initializing
getKey: cards...
[
getKey: 12.054804]
getKey: 40000000
getKey: 18.301654]
getKey: 1
[
getKey: security
getKey: 17.731556]
getKey: 4
[
getKey: unregistered
[
getKey: with
getKey: Linux
getKey: initialized<5>audit(1228900151.756:2):
getKey: Port:
getKey: (
getKey: 0:0:0:0:
getKey: [sda]
getKey: sr0
[
getKey: Interrupt
getKey: disks
getKey: No
getKey: support
getKey: 0040
[
getKey: Registered
getKey: 00
[
getKey: filesystem
getKey: configuration
getKey: NET:
getKey: of
getKey: Mode
getKey: ACPI:
getKey: 0
getKey: #1
getKey: for
getKey: 00000000
getKey: NET:
getKey: table
getKey: VBOX
getKey: Failure
getKey: L2
getKey: 34.349040]
getKey: ACPI
[
getKey: Interrupt
getKey: resume
[
getKey: driver
getKey: 1
[
getKey: 4.1.2-16ubuntu2))
getKey: 12.859684]
getKey: 00000000
getKey: 0x0001c008
getKey: ->
getKey: installed.
[
getKey: Bluetooth:
getKey: configured
getKey: cfq
getKey: 13.373900]
getKey: FACS
getKey: (order:
getKey: cache:
getKey: (default)
[
getKey: io
getKey: support
getKey: /class/input/input2
[
getKey: Inode-cache
getKey: drive:
getKey: max
getKey: totalpages:
getKey: ACPI:
getKey: 0.000000]
getKey: 37.905288]
getKey: 1
getKey: used
getKey: 17.834683]
getKey: 58.393526]
getKey: 13.339585]
getKey: 12.863922]
getKey: in
getKey: IPI
getKey: Core(TM)2
getKey: max
getKey: 12.057263]
getKey: 0xff7fe000
getKey: ISA
getKey: pid=1131
[
getKey: 19.015610]
getKey: 00000000
getKey: 00000000322f0000
getKey: 13.330071]
getKey: Dquot-cache
getKey: Power
getKey: [LNKD]
getKey: 0000000100000000
getKey: Attached
getKey: initramfs...
getKey: 0.000000]
getKey: Ok.
[
getKey: VGA+
getKey: sg0
getKey: instruction...
getKey: input:
getKey: zone:
getKey: zonelists.
getKey: Limiting
getKey: BIOS
getKey: pkmap
getKey: 11.117519]
getKey: 11.233830]
getKey: used
getKey: S5)
[
getKey: as
getKey: 2.6.22-16.60-generic)
[
getKey: slot
getKey: 9
getKey: Slot
getKey: root=UUID=40ed9130-47d5-4953-b816-b72acf18a5c1
getKey: present.
[
getKey: 00000000
getKey: seconds
[
getKey: for
getKey: bus
getKey: pnp:
getKey: found.
[
getKey: 18.361463]
getKey: vboxadd:
getKey: 1.16ac)
[
getKey: 38.748241]
getKey: i8042
getKey: failed.
[
getKey: initramfs...
getKey: ACPI:
getKey: enabled
getKey: ffffd000
getKey: init,
getKey: established
getKey: loaded
getKey: [sda]
getKey: 18140k
getKey: Look
getKey: 00
getKey: sr
getKey: 12.880383]
getKey: low)
getKey: BIOS-e820:
getKey: cubic
getKey: LIFO
getKey: or
getKey: 18.360799]
getKey: Time
getKey: Play
getKey: Button
getKey: 12.052630]
getKey: 11.117402]
getKey: PQ:
getKey: error,
getKey: done
[
getKey: save
getKey: Nodes=1
[
getKey: 1572864
getKey: for
getKey: Cannot
getKey: 0.000000]
getKey: Mon
getKey: PHY
getKey: ACPI:
getKey: alternatives:
getKey: 15.403450]
getKey: 32K,
getKey: 3a
getKey: 2.21
getKey: Switched
getKey: 0.000000]
getKey: Explorer
getKey: driver
getKey: found
[
getKey: L1
getKey: 0.000000]
getKey: at
getKey: enabled,
getKey: ACPI
getKey: 18.301672]
getKey: IRQ
getKey: AT
getKey: 11)
getKey: Link
getKey: init
[
getKey: [SLPF]
[
getKey: using
getKey: using
getKey: Checking
getKey: 13.253682]
getKey: ACPI:
getKey: 0024
getKey: 13.344898]
getKey: version
getKey: at
getKey: 205552
[
getKey: 12.050154]
getKey: LBA
getKey: Interrupt
getKey: (IRQs
getKey: Button
getKey: io
getKey: initialized
[
getKey: ata2:
getKey: Freeing
getKey: 131072
getKey: 0.000000]
getKey: BIOS-e820:
getKey: .init
getKey: (IRQs
getKey: used
[
getKey: 1.2
getKey: 322F0060,
getKey: 078bf3bf
getKey: entries:
getKey: 8250/16550
getKey: hash
getKey: (order:
getKey: 11.226285]
getKey: active
getKey: input:
getKey: CPUs
[
getKey: 47.501465]
getKey: connection
getKey: up,
getKey: Write
getKey: ->
getKey: PATA
getKey: PCI
getKey: PIC
getKey: by
getKey: ACPI:
getKey: hash
getKey: 0.000000]
getKey: the
getKey: 12.052617]
getKey: 1
getKey: 0c00)
[
getKey: Direct-Access
getKey: present.
[
getKey: supervisor
getKey: -
getKey: up
getKey: OK.
[
getKey: PCI
getKey: 38.772772]
getKey: 0.000000]
getKey: (r1
getKey: ACPI:
getKey: 10
getKey: has
getKey: ACPI:
getKey: 12.145937]
getKey: eisa.0
[
getKey: ro
getKey: driver
[
getKey: 18.361449]
getKey: Interpreter
getKey: Link
getKey: entries:
getKey: 5
getKey: 65536)
[
getKey: 18.297994]
getKey: hardware
getKey: 11
[
getKey: (
getKey: 0x00010170
getKey: 0
getKey: PNP
[
getKey: 10
[
getKey: processor
getKey: 9
getKey: VBOX
getKey: 18.302040]
getKey: mice
[
getKey: cache:
getKey: from
getKey: PQ:
getKey: restore...
getKey: registered
[
getKey: 0.000000]
getKey: 61)
[
getKey: bit
getKey: TTY
getKey: 17.472222]
getKey: 0x00010376
getKey: pages
getKey: no
getKey: 8,
getKey: 5
getKey: extents:1
getKey: 12.059690]
getKey: 13.381936]
getKey: CPU:
getKey: cmd
getKey: scheduler
getKey: [LNKA]
getKey: ata1.00:
getKey: hash
getKey: ATA-6:
getKey: Total
getKey: PCI
getKey: Failure
getKey: 7035k
getKey: 0
getKey: Dentry
getKey: 18.414819]
getKey: Clock
getKey: Sense:
getKey: 3a
getKey: 
[
getKey: 39.757912]
getKey: hang
getKey: ata_piix
[
getKey: Looking
getKey: PCnet/FAST
getKey: audit:
getKey: FUA
[
getKey: not
getKey: 0x00010004)
[
getKey: entries:
getKey: RAM
getKey: enabled
getKey: 11.116802]
getKey: scsi
getKey: PCI
getKey: by
getKey: APIC
getKey: SMP
getKey: 0.000000]
getKey: i8042
getKey: audit(1228907376.819:3):
getKey: on
getKey: Sleep
getKey: 0.000000]
getKey: Write
getKey: 13.375408]
getKey: SCSI
getKey: Checking
getKey: journal
[
getKey: map:
[
getKey: Using
getKey: 11.948548]
getKey: [sda]
getKey: sr0:
getKey: 4096
getKey: Time:
getKey: 0
[
getKey: 1024
getKey: D
getKey: MinObjects=4,
getKey: 18.301637]
getKey: 18.301883]
getKey: input:
getKey: Button
getKey: 0.000000]
getKey: Bluetooth:
getKey: 364k
getKey: bus
getKey: resource
getKey: 712
getKey: Attached
getKey: ACPI:
getKey: timer
getKey: a
getKey: "pci=routeirq".
getKey: VBOXFACP
getKey: at
getKey: SMP
getKey: resolution
getKey: bus
getKey: 11.226531]
getKey: Mouse
getKey: DMA
getKey: ACPI:
getKey: After
getKey: physical
getKey: 0:0:0:0:
getKey: 64
[
getKey: scsi1
getKey: PM:
getKey: port
getKey: 2.8
[
getKey: swsusp:
getKey: layout:
[
getKey: DMA
getKey: across:497972k
[
getKey: 38.748559]
getKey: info="AppArmor
getKey: mode
getKey: 12.028759]
getKey: device
getKey: 364
getKey: BIOS-e820:
getKey: 12.879724]
getKey: at
getKey: early_node_map[1]
getKey: of
getKey: sg1
getKey: HighMem
getKey: 13.353014]
getKey: disabled.
[
getKey: 12.048707]
getKey: 17.731576]
getKey: cmd
getKey: Interrupt
getKey: 9:09:09
getKey: last
getKey: [sda]
getKey: write-combining
[
getKey: pcnet32:
getKey: hash
getKey: ANSI:
getKey: Table
getKey: doesn't
getKey: disk
getKey: cache:
getKey: (FF)
getKey: Belay
[
getKey: Extensions
[
getKey: memory:
getKey: by
getKey: Freeing
getKey: Attempting
getKey: Play
getKey: 21229568
getKey: reserved
[
getKey: 37.746739]
getKey: :
getKey: mapped
getKey: initialized
[
getKey: No
getKey: 30.270504]
getKey: (order:
getKey: AppArmor:
getKey: kB)
[
getKey: all
getKey: 11.956714]
getKey: unmasked
getKey: zone:
getKey: 2008
getKey: hardware
getKey: mtrr:
getKey: capabilities
getKey: 00F4
getKey: 0000:00:01.1
getKey: 15
[
getKey: 32
getKey: local
getKey: 0.000000]
getKey: *10
getKey: UDMA/133
[
getKey: pci
getKey: type
getKey: routing
[
getKey: Setting
getKey: setting
getKey: scheduler
getKey: RFCOMM
getKey: 0.000000]
getKey: IRQ
getKey: Floppy
getKey: entries:
getKey: initialized
[
getKey: Boot
getKey: PCI
getKey: ->
getKey: tables
getKey: (2016
getKey: reported
getKey: mounted
getKey: 47.502139]
getKey: in
getKey: as
getKey: as
getKey: cards.
[
getKey: -
getKey: Link
getKey: for
getKey: Bluetooth:
getKey: 00000140
getKey: 0,
getKey: table
getKey: (r1
getKey: scsi
getKey: L1
getKey: (FF)
getKey: ata1.00:
getKey: PCI
getKey: for
getKey: transfers.
[
getKey: 31
[
getKey: ppdev:
getKey: 18.201352]
getKey: mwait
getKey: interval
getKey: 8:5
[
getKey: 0xff800000
getKey: HCI
getKey: Link
getKey: PnP
getKey: ordered
getKey: enabled,
getKey: 4064
getKey: 0
getKey: drive(s):
getKey: at
getKey: layer
getKey: 18.305260]
getKey: 0000:00:01.1:
getKey: Disk
getKey: CD-ROM
getKey: ACPI:
getKey: 0000:00:04.0[A]
getKey: to
getKey: io
getKey: table
getKey: APIC!
[
getKey: parport_pc
getKey: 802
getKey: 11.232873]
getKey: 0x60,0x64
getKey: 1755.856
getKey: timer
getKey: 1.8
[
getKey: keyboard
getKey: (level,
getKey: splash
[
getKey: 0x60,0x64
getKey: table
getKey: 12.012497]
getKey: -
getKey: up
getKey: as
getKey: 0:0:0:0:
getKey: 11)
getKey: 0.000000]
getKey: 5
getKey: 1:0:0:0:
getKey: 0:0:0:0:
getKey: FACP
getKey: (buildd@rothera)
getKey: switching
getKey: TCP
getKey: 34.479736]
getKey: to
getKey: 11.
[
getKey: 8
[
getKey: 0xfff4d000
getKey: Successfully
getKey: 00:05:
getKey: 00000008
getKey: 9
getKey: doesn't
getKey: available
getKey: version
getKey: sectors
getKey: scsi
getKey: L2CAP
getKey: 12.022942]
getKey: 0xf22f0000
getKey: 203947
[
getKey: max
getKey: audit(1228900149.256:1):
getKey: HARDDISK
getKey: 65536
getKey: for
getKey: 11
getKey: enabled,
getKey: DSDT
[
getKey: Console:
getKey: routers
getKey: 0.000000]
getKey: motherboard
getKey: specific
getKey: layer
getKey: 002C
getKey: 37.097202]
getKey: 00000000
getKey: VBOX
getKey: is
getKey: PCI:
getKey: ACPI:
getKey: profile="/usr/sbin/cupsd"
[
getKey: (lpj=7153176)
[
getKey: level-triggered
[
getKey: RSDP
getKey: isapnp:
getKey: S0
getKey: ata1.00:
getKey: Zone
getKey: mode...
getKey: 0xffc00000
getKey: assigned
getKey: -
getKey: PCI
getKey: Interrupt
getKey: interrupt
getKey: 00
getKey: 0
[
getKey: AC
getKey: disabled.
[
getKey: xa/form2
getKey: setting
getKey: idle
getKey: 0xc03dde84
getKey: with
getKey: command
getKey: setting
getKey: (interface
getKey: Setting
getKey: revision
getKey: 20070929
getKey: RFCOMM
getKey: 11.233493]
getKey: 79C973
[
getKey: at
getKey: 12.095163]
getKey: 31.381378]
getKey: ACPI
getKey: (10870
getKey: (disabled)
[
getKey: 11.775719]
getKey: 18.965292]
getKey: 00000000322f0000
getKey: d3
getKey: 0:0:0:0:
getKey: -
getKey: Duo
getKey: Using
getKey: Sense:
getKey: protocol
getKey: Bluetooth:
getKey: revision
getKey: BIOS-e820:
getKey: irq
getKey: configured
getKey: CPU:
getKey: :
getKey: line:
getKey: Write
getKey: initialized:
getKey: libata
getKey: ACPI
getKey: 17.498087]
getKey: -
getKey: Nov
getKey: 00000000000f0000
getKey: 0.000000]
getKey: done.
[
getKey: driver
getKey: Protect
getKey: PCI
getKey: with
getKey: IRQ
getKey: 0.000000]
getKey: 078bf3bf
getKey: sd
getKey: 726k
[
getKey: 12.136549]
getKey: (4096
getKey: 11.234763]
getKey: 262144
getKey: 128:
getKey: [sda]
getKey: timer
getKey: SMP
getKey: /class/input/input1
[
getKey: 919k
getKey: type
getKey: ACPI
getKey: 30.072956]
getKey: version
getKey: in
getKey: Hash
getKey: [LNKB]
getKey: [
getKey: 161.537755]
getKey: [sda]
getKey: Activating
getKey: ACPI:
getKey: 37.905264]
getKey: FS
getKey: ata_piix
getKey: loaded.
[
getKey: Order=0-1,
getKey: 18.361638]
getKey: 131072
getKey: 3576.58
getKey: highmem)
[
getKey: 0.000000]
getKey: video
getKey: 10
getKey: number:
getKey: exception
getKey: ACPI:
getKey: on
getKey: entries:
getKey: 803468k/822208k
getKey: try
getKey: 31.251176]
getKey: Support
getKey: vboxvfs:
getKey: 12
[
getKey: signature
getKey: 12.883185]
getKey: 32x/32x
getKey: 61)
[
getKey: zone:
getKey: 11.117686]
getKey: 0x00010004)
[
getKey: memory:
getKey: sd
getKey: ACPI:
getKey: devices
getKey: 0000:00:02.0
[
getKey: bus=0
[
getKey: is
getKey: 12.145411]
getKey: internal
getKey: Set
getKey: T5550
getKey: EISA:
getKey: III
getKey: socket
getKey: 1.90
getKey: 11.233912]
getKey: DSDT
getKey: eth0:
getKey: (Ubuntu
getKey: 11.117286]
getKey: BIOS-provided
getKey: bytes)
[
getKey: checking
getKey: -866282205
getKey: entry
getKey: PnP
getKey: clocksource
getKey: 0.000000]
getKey: ACPI:
getKey: 0.000000]
getKey: lp:
getKey: EXT3
getKey: 13.345649]
getKey: registered
getKey: 0x000103f6
getKey: Bluetooth:
getKey: for
getKey: Privacy
getKey: NET:
getKey: Probing
getKey: memmap
[
getKey: 43.327059]
getKey: starting
getKey: PCI:
getKey: version
getKey: VBOXBIOS
getKey: and
getKey: 4096
getKey: Driver
getKey: VBOX
getKey: IRQ
getKey: 38.782783]
getKey: port
getKey: present)
[
getKey: 1.44M
[
getKey: code
[
getKey: 12.049472]
getKey: netlink
getKey: 0:0:0:0:
getKey: EC
getKey: 18:28:27
getKey: alternatives:
getKey: driver
getKey: if
getKey: stepping
getKey: DMA
getKey: scsi0
getKey: common
getKey: 5
[
getKey: (order:
getKey: registering
getKey: 12.882930]
getKey: 4:357:171
[
getKey: operation="inode_permission"
getKey: Translated
getKey: 18.965686]
getKey: (10870
getKey: PCI/PCI
getKey: Priority:-1
getKey: 5
[
getKey: 11.957230]
getKey: zone:
getKey: MB)
[
getKey: 12.145953]
getKey: PCI
getKey: generic
getKey: (order:
getKey: Using
getKey: 512-byte
getKey: on
getKey: HighMem
getKey: GMT
getKey: 199
getKey: swap
getKey: Setting
getKey: 0xc043e000
getKey: Entering
getKey: 161.533783]
getKey: sectors
getKey: device
getKey: [sda]
getKey: SELinux:
getKey: capabilities
getKey: 1.83GHz
getKey: module.
[
getKey: resources
getKey: NET:
getKey: Scanning
getKey: for
getKey: 0.000000]
getKey: 20070126
[
getKey: family
getKey: 11.770555]
getKey: 11.774600]
getKey: hash
getKey: 00
getKey: 20050309)
[
getKey: registered
[
getKey: 5
[
getKey: 30.123521]
getKey: Registered
getKey: ACPI:
getKey: 18.359061]
getKey: devices
getKey: [LNKC]
getKey: 0
getKey: [AC]
getKey: freed
[
getKey: VBOXXSDT
getKey: Freeing
getKey: ata_piix
[
getKey: BIOS-e820:
getKey: scheduler
getKey: 11.811764]
getKey: 11k
getKey: 13.374175]
getKey: (usable)
[
getKey: of
getKey: UDMA/133
[
getKey: PCI
getKey: multi
getKey: No-Shortcut
getKey: for
getKey: [LNKC]
getKey: VBOX
getKey: 12.143606]
getKey: Bluetooth:
getKey: 1:0:0:0:
getKey: 27
getKey: used
getKey: 0
getKey: ACPI:
getKey: 0
getKey: for
getKey: sd
getKey: VBOX
getKey: ACPI:
getKey: DMA
getKey: VFS:
getKey: AUX
getKey: 0xf3000000
getKey: 0200
getKey: type
getKey: WP
getKey: CD-ROM
getKey: SLUB:
getKey: CPU:
getKey: 11.806347]
getKey: (FF)
getKey: 1,12
[
getKey: 11.117344]
getKey: 0000000000100000
getKey: device
getKey: family
getKey: Link
getKey: sda1
getKey: 7f
getKey: Disabled
getKey: [PCI0]
getKey: Brought
getKey: 10.955070]
getKey: 12.050044]
getKey: 9
getKey: 20
[
getKey: kB)
[
getKey: CPUs=1,
getKey: dock
getKey: table
getKey: 10
[
getKey: 12.597012]
getKey: bmdma
getKey: (0000:00)
[
getKey: BIOS
getKey: 0k
getKey: boot.
[
getKey: registering
getKey: 0,
getKey: PID
getKey: security
getKey: cache
getKey: ctl
getKey: RAM
getKey: Kernel
getKey: 30.072973]
getKey: -
getKey: tsc
getKey: at
getKey: UDMA/33
getKey: 2.11
[
getKey: fuse
getKey: family
getKey: type=1503
getKey: unused
getKey: 5,
getKey: 11.325291]
getKey: 0:0:0:0:
getKey: 0xfadf0,
getKey: 199883
getKey: ports,
getKey: DSDT
getKey: 1.0,
getKey: 1
getKey: Uniform
getKey: 19.015574]
getKey: 38.748572]
getKey: RFCOMM
getKey: 12.031041]
getKey: ACPI.
[
getKey: tsbogend@alpha.franken.de
[
getKey: 80x25
[
getKey: entries:
getKey: 12.054437]
getKey: 13.385502]
getKey: subsystem
getKey: Plug
getKey: DMI
getKey: 18.401339]
getKey: 34.599933]
getKey: ranges:
[
getKey: at
getKey: input:
getKey: 131072
getKey: and
getKey: SIMD
getKey: VBOX
getKey: 18.281710]
getKey: 131072
getKey: initrd
getKey: generic
getKey: cache
getKey: Link
getKey: [LNKD]
getKey: file
getKey: GSI
getKey: present
[
getKey: 38.782797]
getKey: is
getKey: UDMA/33
[
getKey: protocol
getKey: )
[
getKey: 4.1.3
getKey: (IRQs
getKey: 11.117460]
getKey: -
getKey: memory
getKey: on
getKey: support...
getKey: 0.000000]
getKey: ANSI:
getKey: 11.234487]
getKey: 18.361664]
getKey: Normal
getKey: 65536
getKey: /DSDT.aml
getKey: Normal
getKey: 12.044336]
getKey: eth0:
getKey: 16
getKey: 0:0:0:0:
getKey: After
getKey: ACPI:
getKey: KBD
getKey: Link
getKey: anticipatory
getKey: 65536K
getKey: scsi3-mmc
getKey: family
getKey: 18.434437]
getKey: 0000:00:03.0
getKey: 11.117169]
getKey: 17.732585]
getKey: 0x60,0x64
getKey: all
getKey: PM:
getKey: (
getKey: Registered
getKey: 6,
getKey: initramfs...
getKey: sd
getKey: report
[
getKey: BogoMIPS
getKey: 12.057275]
getKey: ACPI:
getKey: ACPI:
getKey: 17.498143]
getKey: Bluetooth:
getKey: 13.374786]
getKey: Successfully
getKey: sda5
getKey: 17.482122]
getKey: enabled
[
getKey: scheduler
getKey: protocol
getKey: bytes)
[
getKey: Commit
getKey: 5
getKey: (order
getKey: 1.0
getKey: size
getKey: Linux
getKey: [BAT0]
getKey: pages,
getKey: fast
getKey: family
getKey: Detected
getKey: (
getKey: FPU
getKey: family
getKey: PCI:
getKey: Security
getKey: entries:
getKey: Interrupt
getKey: 18.305393]
getKey: 1:0:0:0:
getKey: Serial:
getKey: 18.045682]
getKey: 1
getKey: data,
getKey: is
getKey: cards_found.
[
getKey: deadline
getKey: 524288
getKey: 17.497737]
getKey: doesn't
getKey: 0xc02f8186
getKey: cache:
getKey: loaded
getKey: Checking
getKey: read
getKey: 0x4008
[
getKey: ACPI:
getKey: 0MB
getKey: protecting
getKey: ->
getKey: PATA
getKey: /class/input/input4
[
getKey: Time:
getKey: colour
getKey: RSDP
getKey: ns)
[
getKey: SCSI
getKey: helps,
getKey: hardware
getKey: tray
[
getKey: :
getKey: 0xc020,
getKey: 11.233595]
getKey: ELCR
getKey: PCnet/FAST
getKey: threads.
[
getKey: UDMA/33
getKey: NET:
getKey: 18.965284]
getKey: pid=4223
getKey: high
getKey: 1573
getKey: (IRQs
getKey: 18.415836]
getKey: ACPI:
getKey: ATA
getKey: pnp
getKey: 1
getKey: fd0
getKey: version
getKey: mice:
getKey: (usable)
[
getKey: PCI
getKey: 0.000000]
getKey: 12.049661]
getKey: Normal
getKey: memmap
[
getKey: initialized
[
getKey: ACPI:
getKey: registered
[
getKey: registered
[
getKey: Core
getKey: Found
getKey: quiet
getKey: done.
[
getKey: pages
getKey: but
getKey: IP
getKey: SMP
getKey: 33.930895]
getKey: (interface
getKey: pcnet32.c:v1.33
getKey: this
getKey: 0000000000100000
getKey: 17.498160]
getKey: 2
getKey: Genslabs=22,
getKey: CPU#0
[
getKey: fixmap
getKey: MB)
[
getKey: 2048K
[
getKey: 30.072986]
getKey: Battery
getKey: 0
getKey: CPU
getKey: IO
getKey: 18.301777]
getKey: 13.329504]
getKey: Core
getKey: MHz
getKey: /class/input/input3
[
getKey: pages,
getKey: has
getKey: identify,
getKey: button
getKey: code,
getKey: layer
getKey: 4e
getKey: 31.780242]
getKey: pages:
getKey: 11
[
getKey: :
getKey: 0000:00:03.0[A]
getKey: 0
[
getKey: Intel(R)
getKey: Adapter
getKey: (reserved)
[
getKey: add_active_range(0,
getKey: 00000000
[
getKey: at
getKey: -
getKey: reserved,
getKey: 2.6.22-16-generic
getKey: parallel
getKey: Registered
getKey: [PNP0303:PS2K,PNP0f03:PS2M]
getKey: is
[
getKey: IRQ
getKey: Plug
getKey: :
getKey: 1
[
getKey: sectors,
getKey: [sda]
getKey: entries
getKey: 17
[
getKey: table
getKey: 2.0.6
getKey: .data
getKey: read
getKey: =
getKey: ctl
getKey: family
getKey: -
getKey: ASL
getKey: v0.97
getKey: PCI
getKey: 37.617308]
getKey: III
getKey: (c)
getKey: ACPI:
getKey: 205552)
getKey: 00000000000a0000
getKey: 10
getKey: LOWMEM
getKey: bind
getKey: 13.352786]
getKey: and
getKey: 0:
getKey: 0.000000]
getKey: delay
getKey: protocol
getKey: [LNKD]
getKey: monitor/mwait
getKey: DPO
getKey: kB)
[
getKey: EC:
getKey: quotas
getKey: 00
getKey: resources
[
getKey: 79C973
getKey: init
getKey: 00)
[
getKey: 11.233697]
getKey: 18.435004]
getKey: 256
getKey: eth0:
getKey: -
getKey: mode.
[
getKey: v1.0.0
getKey: found.
[
getKey: type
getKey: 512
[
getKey: 100Mbps,
getKey: ACPI:
getKey: cache:
getKey: 0.000000]
getKey: 7.8)
[
getKey: UDMA/33
[
getKey: inits,
getKey: 00000008
getKey: NET:
getKey: 524288
getKey: 0xc0100000
getKey: is
getKey: direct
getKey: initialized
[
getKey: ->
getKey: post
getKey: registered
[
getKey: Using
getKey: 13.374757]
getKey: -
getKey: Macintosh
getKey: protocol
getKey: 0.000000]
getKey: 205552
[
getKey: CD-ROM
getKey: honours
getKey: Interrupt
getKey: been
getKey: CD-ROM,
getKey: (r2
getKey: apm:
getKey: zone:
getKey: 0.000000]
getKey: 11.996107]
getKey: kB)
[
getKey: irq
getKey: UP
getKey: PnP
getKey: PCI:
getKey: 64
[
getKey: bind
getKey: a
getKey: configured
getKey: PS/2
getKey: sda:
getKey: ata2.00:
getKey: 1024
getKey: 2.10
getKey: 18.965267]
getKey: 34.650462]
getKey: Bridge
getKey: 4
getKey: blocksize
[
getKey: 2.11
[
getKey: memmap
[
getKey: bus
getKey: (reserved)
[
getKey: (Ubuntu
getKey: support
getKey: (reserved)
[
getKey: Protect
getKey: 12.050005]
getKey: (Driver
getKey: user-space
getKey: ->
getKey: PCI
getKey: @
getKey: your
getKey: (fee00000)
[
getKey: 4096
[
getKey: (on-line)
[
getKey: hash
getKey: Adam
getKey: 497972k
getKey: 12.879565]
getKey: 12.880363]
getKey: and
getKey: PM-Timer
getKey: ImExPS/2
getKey: kernel
getKey: data)
[
getKey: $Revision:
getKey: v1.12ac
[
getKey: 0022:561b
getKey: freed
[
getKey: standard
getKey: Play
getKey: emulation
getKey: irq
getKey: TCP
getKey: node
getKey: PNP:
getKey: Root
getKey: ->
getKey: 0.000000]
getKey: disk
[
getKey: as
getKey: hash
getKey: 000000000009fc00
getKey: route
getKey: Power
getKey: detected.
[
getKey: EISA:
getKey: version
getKey: 33.863025]
getKey: sd
getKey: 512-byte
getKey: 4096
getKey: Date:
getKey: PCI:
getKey: (API
getKey: loaded
getKey: RAMDISK
getKey: irq
getKey: caps:
getKey: DPO
getKey: ->
getKey: (2016k
getKey: 12.022907]
getKey: cache:
getKey: for
getKey: PnPBIOS:
getKey: max
getKey: hash
getKey: 2.0.6
getKey: 0
getKey: low)
getKey: [sda]
getKey: as
getKey: off
[
getKey: Disabled
getKey: entries:
getKey: .text
getKey: 11.939695]
getKey: data
getKey: 205552
[
getKey: :
getKey: to
getKey: 0
getKey: 0.000000]
getKey: 0.000000]
getKey: no
getKey: sda1,
getKey: 0.000000]
getKey: 0d
[
getKey: GSI
getKey: or
getKey: 205552
[
getKey: ata1:
getKey: 14
[
getKey: Enabling
getKey: Interrupt
getKey: caps:
getKey: &
getKey: Controller
getKey: manual
getKey: and
getKey: Generic
getKey: PFN
getKey: devices
[
getKey: 0.000000]
getKey: enabled
[
getKey: bare
getKey: serio:
getKey: primary
getKey: kernel
getKey: 12.000776]
getKey: CPU:
getKey: 3.20
[
getKey: a
getKey: 0xc03e3000
getKey: (supports
getKey: found
getKey: 0.000000]
getKey: 30.080050]
getKey: 13.384624]
getKey: protocol
getKey: swsusp
getKey: available.
[
getKey: Magic
getKey: Built
getKey: FDC
getKey: EISA
getKey: (bus
getKey: DMA
getKey: is
getKey: in
getKey: vmalloc
getKey: checksum
getKey: 0.000000]
getKey: to
getKey: enabled
getKey: Calibrating
getKey: -
getKey: 11.117121]
getKey: sd
getKey: Allocating
getKey: >
[
getKey: Time:
getKey: 32300000:cdcc0000)
[
getKey: EXT3-fs:
getKey: scsi
getKey: primary
getKey: sd
getKey: kernel
getKey: version
getKey: ver
getKey: routine..
getKey: socket
getKey: 11.225429]
getKey: image
getKey: 0:0:0:0:
getKey: layer
getKey: 36.947352]
getKey: routing
[
getKey: type
getKey: 34.663124]
getKey: as
getKey: unpacking
getKey: 6
getKey: VBOX
getKey: 17.796259]
getKey: Link
getKey: $
getKey: 7,
getKey: address
getKey: registered
[
getKey: 00000000
[
getKey: EISA
getKey: bytes)
[
getKey: pages
getKey: found
[
getKey: (gap:
getKey: Found
getKey: Registered
getKey: 18.361084]
getKey: 000E0000,
getKey: L2CAP
getKey: ACPI:
getKey: (order:
getKey: initialized
[
getKey: PFN
getKey: 2
getKey: 00000000
getKey: 12.049199]
getKey: sda2
getKey: link
getKey: 0.000000]
getKey: ACPI:
getKey: 18.360814]
getKey: ->
getKey: 0.000000]
getKey: 00
getKey: bytes)
[
getKey: Clocksource
getKey: bytes)
[
getKey: 13.373955]
getKey: HIGHMEM
getKey: dquot_6.5.1
[
getKey: enabled,
getKey: device
getKey: if
getKey: mode
[
getKey: level-triggered
[
getKey: 00000000fffc0000
getKey: 11.136483]
getKey: Sleep
getKey: 0.000000]
getKey: 12,
getKey: NET:
getKey: latency
getKey: Memory:
getKey: as
getKey: IRQ
getKey: even
getKey: 0000000000000000
getKey: initializing
getKey: Booting
getKey: NET:
getKey: 10
getKey: PCI:
getKey: 10
getKey: 10
[
getKey: batch:31
[
getKey: latency
getKey: lowmem
getKey: registered
[
getKey: at
getKey: type
getKey: (level,
getKey: 5
getKey: TCP
getKey: generic
getKey: 12.880406]
getKey: batch:0
[
getKey: *0,
getKey: protocol
getKey: INTL
getKey: mouse
getKey: Registered
getKey: 'hlt'
getKey: doesn't
getKey: PS/2
getKey: [LNKC]
getKey: input:
getKey: (battery
getKey: serio:
getKey: 0xfffff000
getKey: *11)
[
getKey: BIOS-e820:
getKey: 00000000
getKey: 0xC00E0000
getKey: Flags
getKey: ranges
[
getKey: paravirtualized
getKey: 15.383782]
getKey: Registered
getKey: ACPI:
getKey: HWalign=64,
getKey: FPU
getKey: 17.545604]
getKey: (gcc
getKey: 08
getKey: feature
getKey: the
getKey: CPU
getKey: sd
getKey: 32K
[
getKey: Detected
getKey: 802MB
getKey: 0.000000]
getKey: TCP:
getKey: 0:0:0:0:
getKey: workarounds.
[
getKey: up
getKey: (ACPI
getKey: 11.251642]
getKey: 16384
getKey: ATAPI:
getKey: XSDT
getKey: lo:
getKey: If
getKey: 322F0160,
getKey: initialized
[
getKey: ACPI:
getKey: 322F0030,
getKey: 0.000000]
getKey: processor
getKey: 11)
[
getKey: 2
[
getKey: 0xc02f8186
getKey: Attached
getKey: FUA
[
getKey: module.
[
getKey: PCI
getKey: Interrupt
getKey: 10.954195]
getKey: read-only
getKey: 18.361351]
getKey: Mode
getKey: (delta
getKey: 0000000032300000
getKey: (from
getKey: 0.000000]
getKey: From
getKey: it
getKey: [PWRF]
[
getKey: denied_mask="a"
